{
  "fields": [
    "ligne", 
    "code_trace", 
    "code_ligne", 
    "type_trace", 
    "nom_trace", 
    "sens", 
    "origine", 
    "destination", 
    "nom_origine", 
    "nom_destination", 
    "famille_transport", 
    "date_debut", 
    "date_fin", 
    "code_type_ligne", 
    "nom_type_ligne", 
    "pmr", 
    "code_tri_ligne", 
    "nom_version", 
    "last_update", 
    "last_update_fme", 
    "gid"
  ], 
  "layer_name": "tcl_sytral.tcllignebus_2_0_0", 
  "nb_results": 363, 
  "table_href": "https://download.data.grandlyon.com/ws/rdata/tcl_sytral.tcllignebus_2_0_0.json", 
  "values": [
    {
      "code_ligne": "C5A", 
      "code_trace": "C5-2", 
      "code_tri_ligne": "C  5", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "31520", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 359, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.119750+01:00", 
      "ligne": "C5", 
      "nom_destination": "Vancia Ch\u00e2teau B\u00e9rard", 
      "nom_origine": "Cordeliers", 
      "nom_trace": "Cordeliers - Vancia Ch\u00e2teau B\u00e9rard", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "10285", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Aller", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "ZI4A", 
      "code_trace": "ZI4-2", 
      "code_tri_ligne": "Z I4", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "31760", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 668, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.264443+01:00", 
      "ligne": "ZI4", 
      "nom_destination": "Vaulx-en-Velin La Soie", 
      "nom_origine": "Caluire Chemin Petit", 
      "nom_trace": "Caluire Chemin Petit - Vaulx-en-Velin La Soie", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "10228", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Retour", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "10D", 
      "code_trace": "10-2", 
      "code_tri_ligne": "10", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20200416", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "10487", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 741, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:30.847405+01:00", 
      "ligne": "10", 
      "nom_destination": "Gare de Vaise", 
      "nom_origine": "Porte de Lyon", 
      "nom_trace": "Porte de Lyon - Gare de Vaise", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "11147", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Retour", 
      "type_trace": "NOR"
    }, 
    {
      "code_ligne": "12B", 
      "code_trace": "12-3", 
      "code_tri_ligne": "12", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20210830", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "11302", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 756, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:30.851449+01:00", 
      "ligne": "12", 
      "nom_destination": "St-Genis 2", 
      "nom_origine": "Gare d'Oullins", 
      "nom_trace": "Gare d'Oullins - St-Genis 2", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "34269", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Aller", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "12B", 
      "code_trace": "12-4", 
      "code_tri_ligne": "12", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20210830", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "34269", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 757, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:30.852808+01:00", 
      "ligne": "12", 
      "nom_destination": "Gare d'Oullins", 
      "nom_origine": "St-Genis 2", 
      "nom_trace": "Sacuny SPA - Gare d'Oullins", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "11302", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Retour", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "16A", 
      "code_trace": "16-1", 
      "code_tri_ligne": "16", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "31610", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 441, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:30.859509+01:00", 
      "ligne": "16", 
      "nom_destination": "D\u00e9cines Grand Large", 
      "nom_origine": "Vaulx-en-Velin La Soie", 
      "nom_trace": "Vaulx-en-Velin La Soie - Decines Grand Large", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "31760", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Aller", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "17B", 
      "code_trace": "17-3", 
      "code_tri_ligne": "17", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20210830", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "12284", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 758, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:30.862017+01:00", 
      "ligne": "17", 
      "nom_destination": "St-Genis Lyc\u00e9e Descartes", 
      "nom_origine": "Ste-Foy Place Saint Luc", 
      "nom_trace": "Ste-Foy Place Saint Luc - St-Genis Lycee Descartes", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "34271", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Aller", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "17B", 
      "code_trace": "17-4", 
      "code_tri_ligne": "17", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20210830", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "34271", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 759, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:30.863483+01:00", 
      "ligne": "17", 
      "nom_destination": "Ste-Foy Place Saint Luc", 
      "nom_origine": "St-Genis Lyc\u00e9e Descartes", 
      "nom_trace": "St-Genis Lycee Descartes - Ste-Foy Place Saint Luc", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "12284", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Retour", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "16A", 
      "code_trace": "16-2", 
      "code_tri_ligne": "16", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "31760", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 442, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:30.860688+01:00", 
      "ligne": "16", 
      "nom_destination": "Vaulx-en-Velin La Soie", 
      "nom_origine": "D\u00e9cines Grand Large", 
      "nom_trace": "Decines Grand Large - Vaulx-en-Velin La Soie", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "31610", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Retour", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "1EX", 
      "code_trace": "1E-1", 
      "code_tri_ligne": "1E", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "10524", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 742, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:30.869979+01:00", 
      "ligne": "1E", 
      "nom_destination": "Grange Blanche", 
      "nom_origine": "Colombier-Saugn. Salines", 
      "nom_trace": "Colombier Saugnieu Les Salines - Grange Blanche", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "34351", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Aller", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "1EX", 
      "code_trace": "1E-2", 
      "code_tri_ligne": "1E", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "34351", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 743, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:30.871282+01:00", 
      "ligne": "1E", 
      "nom_destination": "Colombier-Saugn. Salines", 
      "nom_origine": "Grange Blanche", 
      "nom_trace": "Grange Blanche - Colombier Saugnieu Les Salines", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "10524", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Retour", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "20A", 
      "code_trace": "20-2", 
      "code_tri_ligne": "20", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "11294", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 449, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:30.872487+01:00", 
      "ligne": "20", 
      "nom_destination": "St Cyr", 
      "nom_origine": "Gare de Vaise", 
      "nom_trace": "Gare de Vaise - St Cyr", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "10487", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Aller", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "C21A", 
      "code_trace": "C21-2", 
      "code_tri_ligne": "C 21", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "30977", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 396, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.164632+01:00", 
      "ligne": "C21", 
      "nom_destination": "Perrache", 
      "nom_origine": "Gorge de Loup", 
      "nom_trace": "Gorge de Loup - Perrache", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "10513", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Retour", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "21A", 
      "code_trace": "21-9", 
      "code_tri_ligne": "21", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "10487", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 462, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:30.886784+01:00", 
      "ligne": "21", 
      "nom_destination": "Gare de Vaise", 
      "nom_origine": "St Germain Gare", 
      "nom_trace": "St Germain Gare - Gare de Vaise via Echangeur Sans Souci", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "11313", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Retour", 
      "type_trace": "ZI"
    }, 
    {
      "code_ligne": "5A", 
      "code_trace": "5-3", 
      "code_tri_ligne": "5", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20210830", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "33630", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 754, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:30.833248+01:00", 
      "ligne": "5", 
      "nom_destination": "Charbonni\u00e8res Verri\u00e8res", 
      "nom_origine": "Pont Mouton", 
      "nom_trace": "Pont Mouton - Charbonnieres Verrieres", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "11189", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Aller", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "C25B", 
      "code_trace": "C25-1", 
      "code_tri_ligne": "C 25", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "30987", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 403, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.170941+01:00", 
      "ligne": "C25", 
      "nom_destination": "Sogaris - Promotrans", 
      "nom_origine": "Gare Part-Dieu V.Merle", 
      "nom_trace": "Gare Part-Dieu Vivier Merle - St-Priest Plaine de Saythe / Sogaris - Promotrans", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "11064", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Aller", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "C25B", 
      "code_trace": "C25-2", 
      "code_tri_ligne": "C 25", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "11064", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 404, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.172076+01:00", 
      "ligne": "C25", 
      "nom_destination": "Gare Part-Dieu V.Merle", 
      "nom_origine": "Sogaris - Promotrans", 
      "nom_trace": "Sogaris - Promotrans / St-Priest Plaine de Saythe  - Gare Part-Dieu Vivier Merle", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "30987", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Retour", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "5A", 
      "code_trace": "5-4", 
      "code_tri_ligne": "5", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20210830", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "11189", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 755, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:30.834582+01:00", 
      "ligne": "5", 
      "nom_destination": "Pont Mouton", 
      "nom_origine": "Charbonni\u00e8res Verri\u00e8res", 
      "nom_trace": "Charbonnieres Verrieres - Pont Mouton", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "33630", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Retour", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "8B", 
      "code_trace": "8-1", 
      "code_tri_ligne": "8", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20200309", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "11033", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 429, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:30.840691+01:00", 
      "ligne": "8", 
      "nom_destination": "Oullins Cl\u00e9ment D\u00e9sormes", 
      "nom_origine": "Perrache", 
      "nom_trace": "Perrache - Oullins Clement Desormes", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "30977", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Aller", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "7A", 
      "code_trace": "7-1", 
      "code_tri_ligne": "7", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "33643", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 426, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:30.835815+01:00", 
      "ligne": "7", 
      "nom_destination": "Vaulx-en-Velin Le Bourg", 
      "nom_origine": "Laurent Bonnevay", 
      "nom_trace": "Laurent Bonnevay - Vaulx-en-Velin Le Bourg", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "10716", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Aller", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "8B", 
      "code_trace": "8-2", 
      "code_tri_ligne": "8", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20200309", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "30977", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 430, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:30.842028+01:00", 
      "ligne": "8", 
      "nom_destination": "Perrache", 
      "nom_origine": "Oullins Cl\u00e9ment D\u00e9sormes", 
      "nom_trace": "Oullins Clement Desormes - Perrache", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "11033", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Retour", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "38B", 
      "code_trace": "38-2", 
      "code_tri_ligne": "38", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20210426", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "11064", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 492, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:30.935993+01:00", 
      "ligne": "38", 
      "nom_destination": "Gare Part-Dieu V.Merle", 
      "nom_origine": "Caluire - Pl. Bascule", 
      "nom_trace": "Caluire - Pl. Bascule - Gare Part-Dieu V.Merle", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "33190", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Retour", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "18B", 
      "code_trace": "18-4", 
      "code_tri_ligne": "18", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20190831", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "34269", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 714, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:30.866063+01:00", 
      "ligne": "18", 
      "nom_destination": "Gare d'Oullins", 
      "nom_origine": "Vernaison  Place", 
      "nom_trace": "Vernaison  Place - Gare d'Oullins", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "31440", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Retour", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "R3A", 
      "code_trace": "R3-2", 
      "code_tri_ligne": "R  3", 
      "code_type_ligne": "TAD", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "31732", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 692, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.217460+01:00", 
      "ligne": "R3", 
      "nom_destination": "Cimeti\u00e8re de Givors", 
      "nom_origine": "Givors H\u00f4tel de Ville", 
      "nom_trace": "Givors H\u00f4tel de Ville - Cimeti\u00e8re de Givors", 
      "nom_type_ligne": "Transport \u00e0 la Demande", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "31679", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Aller", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "21A", 
      "code_trace": "21-8", 
      "code_tri_ligne": "21", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "11313", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 455, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:30.880100+01:00", 
      "ligne": "21", 
      "nom_destination": "St Germain Gare", 
      "nom_origine": "Gare de Vaise", 
      "nom_trace": "Gare de Vaise - St Germain Gare via Echangeur Sans Souci", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "10487", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Aller", 
      "type_trace": "ZI"
    }, 
    {
      "code_ligne": "7A", 
      "code_trace": "7-2", 
      "code_tri_ligne": "7", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "10111", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 425, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:30.837012+01:00", 
      "ligne": "7", 
      "nom_destination": "Bonnevay - Bel Air", 
      "nom_origine": "Laurent Bonnevay", 
      "nom_trace": "Laurent Bonnevay - Bonnevay Bel Air", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "10716", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Aller", 
      "type_trace": "SPE"
    }, 
    {
      "code_ligne": "7A", 
      "code_trace": "7-3", 
      "code_tri_ligne": "7", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "10716", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 428, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:30.839402+01:00", 
      "ligne": "7", 
      "nom_destination": "Laurent Bonnevay", 
      "nom_origine": "Vaulx-en-Velin Le Bourg", 
      "nom_trace": "Vaulx-en-Velin Le Bourg - Laurent Bonnevay", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "33643", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Retour", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "62A", 
      "code_trace": "62-3", 
      "code_tri_ligne": "62", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20210830", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "10958", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 764, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:30.983630+01:00", 
      "ligne": "62", 
      "nom_destination": "Mions Jules Vall\u00e8s", 
      "nom_origine": "Gare de V\u00e9nissieux.", 
      "nom_trace": "Gare de Venissieux. - Mions Jules Valles", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "20510", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Aller", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "62A", 
      "code_trace": "62-4", 
      "code_tri_ligne": "62", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20210830", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "20487", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 765, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:30.984834+01:00", 
      "ligne": "62", 
      "nom_destination": "Gare de V\u00e9nissieux", 
      "nom_origine": "Mions Jules Vall\u00e8s", 
      "nom_trace": "Mions Jules Valles - Gare de Venissieux", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "10958", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Retour", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "2A", 
      "code_trace": "2-1", 
      "code_tri_ligne": "2", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "20244", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 411, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:30.815305+01:00", 
      "ligne": "2", 
      "nom_destination": "Plateau de St Rambert", 
      "nom_origine": "Croix-Rousse", 
      "nom_trace": "Croix-Rousse - Plateaux de St-Rambert", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "11119", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Aller", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "2A", 
      "code_trace": "2-2", 
      "code_tri_ligne": "2", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "11119", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 412, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:30.818295+01:00", 
      "ligne": "2", 
      "nom_destination": "Croix-Rousse", 
      "nom_origine": "Plateau de St Rambert", 
      "nom_trace": "Plateaux de St-Rambert - Croix-Rousse", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "20244", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Retour", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "9B", 
      "code_trace": "9-1", 
      "code_tri_ligne": "9", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20210426", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "34463", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 431, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:30.843333+01:00", 
      "ligne": "9", 
      "nom_destination": "Sathonay Castellane", 
      "nom_origine": "Cordeliers", 
      "nom_trace": "Cordeliers - Sathonay Castellane", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "10285", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Aller", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "C24E", 
      "code_trace": "C24E-2", 
      "code_tri_ligne": "C24E", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20190107", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "10513", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 410, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.184782+01:00", 
      "ligne": "C24E", 
      "nom_destination": "Gorge de Loup", 
      "nom_origine": "Gymnase E.Catalon", 
      "nom_trace": "Gymnase E.Catalon - Gorge de Loup", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "33910", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Retour", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "3A", 
      "code_trace": "3-2", 
      "code_tri_ligne": "3", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "33290", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 414, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:30.820214+01:00", 
      "ligne": "3", 
      "nom_destination": "Limonest Le Puy d'Or", 
      "nom_origine": "Gorge de Loup", 
      "nom_trace": "Gorge de Loup - Limonest Le Puy d'Or", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "10513", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Aller", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "3A", 
      "code_trace": "3-1", 
      "code_tri_ligne": "3", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "20189", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 413, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:30.822596+01:00", 
      "ligne": "3", 
      "nom_destination": "Dardilly Le Jubin", 
      "nom_origine": "Gorge de Loup", 
      "nom_trace": "Gorge de Loup - Dardilly Le Jubin", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "10513", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Aller", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "3A", 
      "code_trace": "3-3", 
      "code_tri_ligne": "3", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "11147", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 415, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:30.825518+01:00", 
      "ligne": "3", 
      "nom_destination": "Porte de Lyon", 
      "nom_origine": "Gorge de Loup", 
      "nom_trace": "Gorge de Loup - Porte de Lyon", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "10513", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Aller", 
      "type_trace": "NUI"
    }, 
    {
      "code_ligne": "3A", 
      "code_trace": "3-6", 
      "code_tri_ligne": "3", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "10513", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 417, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:30.830516+01:00", 
      "ligne": "3", 
      "nom_destination": "Gorge de Loup", 
      "nom_origine": "Porte de Lyon", 
      "nom_trace": "Porte de Lyon - Gorge de Loup", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "11147", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Retour", 
      "type_trace": "NUI"
    }, 
    {
      "code_ligne": "9B", 
      "code_trace": "9-2", 
      "code_tri_ligne": "9", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20210426", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "10285", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 432, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:30.844531+01:00", 
      "ligne": "9", 
      "nom_destination": "Cordeliers", 
      "nom_origine": "Sathonay Castellane", 
      "nom_trace": "Sathonay Castellane - Cordeliers", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "34463", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Retour", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "33A", 
      "code_trace": "33-1", 
      "code_tri_ligne": "33", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "33420", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 485, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:30.925806+01:00", 
      "ligne": "33", 
      "nom_destination": "Rillieux - Les Alagniers", 
      "nom_origine": "Croix-Rousse", 
      "nom_trace": "Croix-Rousse - Rillieux Les Alagniers", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "11119", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Aller", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "33A", 
      "code_trace": "33-2", 
      "code_tri_ligne": "33", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "11119", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 486, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:30.927040+01:00", 
      "ligne": "33", 
      "nom_destination": "Croix-Rousse", 
      "nom_origine": "Rillieux - Les Alagniers", 
      "nom_trace": "Rillieux Les Alagniers - Croix-Rousse", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "33420", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Retour", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "65B", 
      "code_trace": "65-1", 
      "code_tri_ligne": "65", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20200330", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "30071", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 533, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:30.990609+01:00", 
      "ligne": "65", 
      "nom_destination": "Charcot - La Source", 
      "nom_origine": "Gorge de Loup", 
      "nom_trace": "Gorge de Loup - Charcot - La Source", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "10513", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Aller", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "26A", 
      "code_trace": "26-1", 
      "code_tri_ligne": "26", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "20079", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 471, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:30.902154+01:00", 
      "ligne": "26", 
      "nom_destination": "Manissieux P. Blanche", 
      "nom_origine": "Lyc\u00e9e Lumi\u00e8re", 
      "nom_trace": "Lyc\u00e9e Lumiere - Manissieux Pierre Blanche", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "32540", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Aller", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "ZI8A", 
      "code_trace": "ZI8-1", 
      "code_tri_ligne": "Z I8", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "31431", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 675, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.267271+01:00", 
      "ligne": "ZI8", 
      "nom_destination": "La Fouillouse Acacias", 
      "nom_origine": "Esplanade des Arts", 
      "nom_trace": "Esplanade des Arts - La Fouillouse Acacias (50 E)", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "31160", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Aller", 
      "type_trace": "EXP"
    }, 
    {
      "code_ligne": "63A", 
      "code_trace": "63-1", 
      "code_tri_ligne": "63", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "10729", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 529, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:30.986018+01:00", 
      "ligne": "63", 
      "nom_destination": "Oullins Le Golf", 
      "nom_origine": "Perrache", 
      "nom_trace": "Perrache - Oullins Le Golf", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "30977", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Aller", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "25A", 
      "code_trace": "25-2", 
      "code_tri_ligne": "25", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "11064", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 470, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:30.900843+01:00", 
      "ligne": "25", 
      "nom_destination": "Gare Part-Dieu V.Merle", 
      "nom_origine": "Sept Chemins", 
      "nom_trace": "Sept Chemins - Gare Part-Dieu Vivier Merle", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "11269", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Retour", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "43A", 
      "code_trace": "43-2", 
      "code_tri_ligne": "43", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "30087", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 498, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:30.941957+01:00", 
      "ligne": "43", 
      "nom_destination": "Genay Proulieu", 
      "nom_origine": "Gare de Vaise", 
      "nom_trace": "Gare de Vaise - Genay Proulieu", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "10487", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Aller", 
      "type_trace": "ZI"
    }, 
    {
      "code_ligne": "30B", 
      "code_trace": "30-3", 
      "code_tri_ligne": "30", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20190902", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "31140", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 718, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:30.911633+01:00", 
      "ligne": "30", 
      "nom_destination": "St-Priest Jules Ferry", 
      "nom_origine": "St-P.de-Chandieu - Rajat", 
      "nom_trace": "St-Pierre-de-Chandieu - Rajat - St Priest Jules Ferry", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "34339", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Aller", 
      "type_trace": "ZI"
    }, 
    {
      "code_ligne": "10D", 
      "code_trace": "10-1", 
      "code_tri_ligne": "10", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20200416", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "11147", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 740, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:30.846124+01:00", 
      "ligne": "10", 
      "nom_destination": "Porte de Lyon", 
      "nom_origine": "Gare de Vaise", 
      "nom_trace": "Gare de Vaise - Porte de Lyon", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "10487", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Aller", 
      "type_trace": "NOR"
    }, 
    {
      "code_ligne": "30B", 
      "code_trace": "30-2", 
      "code_tri_ligne": "30", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20190902", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "34339", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 722, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:30.917663+01:00", 
      "ligne": "30", 
      "nom_destination": "St-P.de-Chandieu - Rajat", 
      "nom_origine": "St-Priest Jules Ferry", 
      "nom_trace": "St Priest Jules Ferry - St-Pierre-de-Chandieu - Rajat", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "31140", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Retour", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "27A", 
      "code_trace": "27-2", 
      "code_tri_ligne": "27", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "20167", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 474, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:30.905863+01:00", 
      "ligne": "27", 
      "nom_destination": "Vieux Lyon", 
      "nom_origine": "Villeurbanne Centre", 
      "nom_trace": "Villeurbanne Centre - Vieux Lyon", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "33593", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Retour", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "35A", 
      "code_trace": "35-1", 
      "code_tri_ligne": "35", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "11442", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 487, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:30.930349+01:00", 
      "ligne": "35", 
      "nom_destination": "V\u00e9nissieux Le Charr\u00e9ard", 
      "nom_origine": "Bellecour Charit\u00e9", 
      "nom_trace": "Bellecour Charit\u00e9 - V\u00e9nissieux Le Charr\u00e9ard", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "10077", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Aller", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "40A", 
      "code_trace": "40-2", 
      "code_tri_ligne": "40", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "10080", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 496, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:30.940713+01:00", 
      "ligne": "40", 
      "nom_destination": "Bellecour Le Viste", 
      "nom_origine": "Neuville", 
      "nom_trace": "Neuville - Bellecour Le Viste", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "11014", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Retour", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "45B", 
      "code_trace": "45-2", 
      "code_tri_ligne": "45", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20200330", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "11119", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 504, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:30.950421+01:00", 
      "ligne": "45", 
      "nom_destination": "Croix-Rousse", 
      "nom_origine": "Valdo", 
      "nom_trace": "Valdo - Croix-Rousse", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "11411", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Retour", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "60A", 
      "code_trace": "60-5", 
      "code_tri_ligne": "60", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "10437", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 520, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:30.974063+01:00", 
      "ligne": "60", 
      "nom_destination": "Feyzin Les Razes", 
      "nom_origine": "Perrache", 
      "nom_trace": "Perrache - Feyzin Les Razes express soir et WE", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "30977", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Aller", 
      "type_trace": "EXP"
    }, 
    {
      "code_ligne": "85A", 
      "code_trace": "85-1", 
      "code_tri_ligne": "85", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "10940", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 575, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.041766+01:00", 
      "ligne": "85", 
      "nom_destination": "Meyzieu Gadelles", 
      "nom_origine": "D\u00e9cines Grand Large", 
      "nom_trace": "D\u00e9cines Grand Large - Meyzieu Gadelles", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "31610", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Aller", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "85A", 
      "code_trace": "85-2", 
      "code_tri_ligne": "85", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "31610", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 576, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.042871+01:00", 
      "ligne": "85", 
      "nom_destination": "D\u00e9cines Grand Large", 
      "nom_origine": "Meyzieu Gadelles", 
      "nom_trace": "Meyzieu Gadelles - D\u00e9cines Grand Large", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "10940", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Retour", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "43A", 
      "code_trace": "43-3", 
      "code_tri_ligne": "43", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "10487", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 501, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:30.946820+01:00", 
      "ligne": "43", 
      "nom_destination": "Gare de Vaise", 
      "nom_origine": "Genay Proulieu", 
      "nom_trace": "Genay Proulieu - Gare de Vaise", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "30087", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Retour", 
      "type_trace": "ZI"
    }, 
    {
      "code_ligne": "43A", 
      "code_trace": "43-5", 
      "code_tri_ligne": "43", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "10487", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 502, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:30.947979+01:00", 
      "ligne": "43", 
      "nom_destination": "Gare de Vaise", 
      "nom_origine": "Genay Proulieu", 
      "nom_trace": "Genay Proulieu - Gare de Vaise", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "30087", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Retour", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "45B", 
      "code_trace": "45-1", 
      "code_tri_ligne": "45", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20200330", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "11411", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 503, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:30.949167+01:00", 
      "ligne": "45", 
      "nom_destination": "Valdo", 
      "nom_origine": "Croix-Rousse", 
      "nom_trace": "Croix-Rousse - Valdo", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "11119", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Aller", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "69A", 
      "code_trace": "69-1", 
      "code_tri_ligne": "69", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "10259", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 543, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.004093+01:00", 
      "ligne": "69", 
      "nom_destination": "Coll\u00e8ge du Tonkin", 
      "nom_origine": "Manufacture Montluc", 
      "nom_trace": "Manufacture Montluc - Clinique du Tonkin", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "10905", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Aller", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "70A", 
      "code_trace": "70-1", 
      "code_tri_ligne": "70", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "11014", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 545, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.006523+01:00", 
      "ligne": "70", 
      "nom_destination": "Neuville", 
      "nom_origine": "Gare Part-Dieu V.Merle", 
      "nom_trace": "Gare Part-Dieu Vivier Merle - Neuville", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "11064", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Aller", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "47A", 
      "code_trace": "47-1", 
      "code_tri_ligne": "47", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20190902", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "34355", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 725, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:30.953897+01:00", 
      "ligne": "47", 
      "nom_destination": "Mar\u00e9chal Juin", 
      "nom_origine": "Meyzieu Z.i.", 
      "nom_trace": "Meyzieu ZI \u2013A\u00e9roport Saint Exup\u00e9ry \u2013 Mar\u00e9chal Juin", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "31620", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Aller", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "47A", 
      "code_trace": "47-2", 
      "code_tri_ligne": "47", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20190902", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "31620", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 726, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:30.955218+01:00", 
      "ligne": "47", 
      "nom_destination": "Meyzieu Z.i.", 
      "nom_origine": "Mar\u00e9chal Juin", 
      "nom_trace": "Marechal Juin - Meyzieu Z.i.", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "34355", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Retour", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "97A", 
      "code_trace": "97-1", 
      "code_tri_ligne": "97", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "11014", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 595, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.065855+01:00", 
      "ligne": "97", 
      "nom_destination": "Neuville", 
      "nom_origine": "Montanay Les D\u00eemes", 
      "nom_trace": "Montanay Les D\u00eemes - Neuville", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "10975", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Aller", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "14B", 
      "code_trace": "14-1", 
      "code_tri_ligne": "14", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "10513", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 437, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:30.854221+01:00", 
      "ligne": "14", 
      "nom_destination": "Gorge de Loup", 
      "nom_origine": "Gare d'Oullins", 
      "nom_trace": "Gare d'Oullins - Gorge de Loup", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "34269", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Aller", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "18B", 
      "code_trace": "18-3", 
      "code_tri_ligne": "18", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20190831", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "31440", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 713, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:30.864801+01:00", 
      "ligne": "18", 
      "nom_destination": "Vernaison  Place", 
      "nom_origine": "Gare d'Oullins", 
      "nom_trace": "Gare d'Oullins - Vernaison  Place", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "34269", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Aller", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "52A", 
      "code_trace": "52-2", 
      "code_tri_ligne": "52", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "20205", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 512, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:30.964511+01:00", 
      "ligne": "52", 
      "nom_destination": "Vaulx - La Grappini\u00e8re", 
      "nom_origine": "Parilly Univ. Hippodrome", 
      "nom_trace": "Parilly Universit\u00e9 Hippodrome - Vaulx-en-Velin La Grappini\u00e8re", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "33640", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Retour", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "60A", 
      "code_trace": "60-2", 
      "code_tri_ligne": "60", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "10437", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 519, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:30.975331+01:00", 
      "ligne": "60", 
      "nom_destination": "Feyzin Les Razes", 
      "nom_origine": "Perrache", 
      "nom_trace": "Perrache - Feyzin Les Razes", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "30977", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Aller", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "19A", 
      "code_trace": "19-3", 
      "code_tri_ligne": "19", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20210830", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "33720", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 760, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:30.867464+01:00", 
      "ligne": "19", 
      "nom_destination": "Ecully Le Perollier", 
      "nom_origine": "H\u00f4tel de Ville L. Pradel", 
      "nom_trace": "Hotel de Ville L. Pradel - Ecully Le Perollier", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "10568", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Aller", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "19A", 
      "code_trace": "19-4", 
      "code_tri_ligne": "19", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20210830", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "10568", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 761, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:30.868692+01:00", 
      "ligne": "19", 
      "nom_destination": "H\u00f4tel de Ville L. Pradel", 
      "nom_origine": "Ecully Le Perollier", 
      "nom_trace": "Ecully Le Perollier - Hotel de Ville L. Pradel", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "33720", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Retour", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "20A", 
      "code_trace": "20-1", 
      "code_tri_ligne": "20", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "11301", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 450, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:30.873647+01:00", 
      "ligne": "20", 
      "nom_destination": "St Fortunat", 
      "nom_origine": "Gare de Vaise", 
      "nom_trace": "Gare de Vaise - St Fortunat", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "10487", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Aller", 
      "type_trace": "NUI"
    }, 
    {
      "code_ligne": "20A", 
      "code_trace": "20-4", 
      "code_tri_ligne": "20", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "10487", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 451, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:30.875958+01:00", 
      "ligne": "20", 
      "nom_destination": "Gare de Vaise", 
      "nom_origine": "St Fortunat", 
      "nom_trace": "St Fortunat - Gare de Vaise", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "11301", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Retour", 
      "type_trace": "NUI"
    }, 
    {
      "code_ligne": "21A", 
      "code_trace": "21-2", 
      "code_tri_ligne": "21", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "10860", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 457, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:30.877314+01:00", 
      "ligne": "21", 
      "nom_destination": "Limonest Cimeti\u00e8re", 
      "nom_origine": "Gare de Vaise", 
      "nom_trace": "Gare de Vaise - Limonest Cimetiere", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "10487", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Aller", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "21A", 
      "code_trace": "21-3", 
      "code_tri_ligne": "21", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "11313", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 454, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:30.878658+01:00", 
      "ligne": "21", 
      "nom_destination": "St Germain Gare", 
      "nom_origine": "Gare de Vaise", 
      "nom_trace": "Gare de Vaise - St-Germain Gare", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "10487", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Aller", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "64A", 
      "code_trace": "64-1", 
      "code_tri_ligne": "64", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20191125", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "11785", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 729, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:30.988284+01:00", 
      "ligne": "64", 
      "nom_destination": "St Fons Semard", 
      "nom_origine": "Jean Mac\u00e9", 
      "nom_trace": "Jean Mace - St Fons Semard", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "10593", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Aller", 
      "type_trace": "NOR"
    }, 
    {
      "code_ligne": "21A", 
      "code_trace": "21-1", 
      "code_tri_ligne": "21", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "10209", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 456, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:30.881537+01:00", 
      "ligne": "21", 
      "nom_destination": "Chasselay", 
      "nom_origine": "Gare de Vaise", 
      "nom_trace": "Gare de Vaise - Chasselay", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "10487", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Aller", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "98G", 
      "code_trace": "98-1", 
      "code_tri_ligne": "98", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20200330", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "31360", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 597, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.069003+01:00", 
      "ligne": "98", 
      "nom_destination": "Marcy Campus Sanofi", 
      "nom_origine": "Gorge de Loup", 
      "nom_trace": "Gorge de Loup - Marcy Campus Sanofi", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "10513", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Aller", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "21A", 
      "code_trace": "21-7", 
      "code_tri_ligne": "21", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "10860", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 453, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:30.882810+01:00", 
      "ligne": "21", 
      "nom_destination": "Limonest Cimeti\u00e8re", 
      "nom_origine": "Gare de Vaise", 
      "nom_trace": "Gare de Vaise - Limonest Cimetiere via Echangeur Sans Souci", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "10487", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Aller", 
      "type_trace": "ZI"
    }, 
    {
      "code_ligne": "21A", 
      "code_trace": "21-6", 
      "code_tri_ligne": "21", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "10487", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 460, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:30.884268+01:00", 
      "ligne": "21", 
      "nom_destination": "Gare de Vaise", 
      "nom_origine": "Chasselay", 
      "nom_trace": "Chasselay - Gare de Vaise", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "10209", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Retour", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "60A", 
      "code_trace": "60-1", 
      "code_tri_ligne": "60", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "10435", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 521, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:30.976532+01:00", 
      "ligne": "60", 
      "nom_destination": "Feyzin Ch\u00e2teau de l'Isle", 
      "nom_origine": "Perrache", 
      "nom_trace": "Perrache - Feyzin Ch\u00e2teau de l'Isle", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "30977", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Aller", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "21A", 
      "code_trace": "21-4", 
      "code_tri_ligne": "21", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "10487", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 461, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:30.885542+01:00", 
      "ligne": "21", 
      "nom_destination": "Gare de Vaise", 
      "nom_origine": "St Germain Gare", 
      "nom_trace": "St-Germain Gare - Gare de Vaise", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "11313", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Retour", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "21A", 
      "code_trace": "21-10", 
      "code_tri_ligne": "21", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "10487", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 459, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:30.888604+01:00", 
      "ligne": "21", 
      "nom_destination": "Gare de Vaise", 
      "nom_origine": "Limonest Cimeti\u00e8re", 
      "nom_trace": "Limonest Cimetiere - Gare de Vaise via Echangeur Sans Souci", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "10860", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Retour", 
      "type_trace": "ZI"
    }, 
    {
      "code_ligne": "21A", 
      "code_trace": "21-5", 
      "code_tri_ligne": "21", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "10487", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 458, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:30.890012+01:00", 
      "ligne": "21", 
      "nom_destination": "Gare de Vaise", 
      "nom_origine": "Limonest Cimeti\u00e8re", 
      "nom_trace": "Limonest Cimetiere - Gare de Vaise", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "10860", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Retour", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "22A", 
      "code_trace": "22-1", 
      "code_tri_ligne": "22", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "11301", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 463, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:30.891439+01:00", 
      "ligne": "22", 
      "nom_destination": "St Fortunat", 
      "nom_origine": "Gare de Vaise", 
      "nom_trace": "Gare de Vaise - St Fortunat", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "10487", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Aller", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "22A", 
      "code_trace": "22-2", 
      "code_tri_ligne": "22", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "10487", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 464, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:30.892813+01:00", 
      "ligne": "22", 
      "nom_destination": "Gare de Vaise", 
      "nom_origine": "St Fortunat", 
      "nom_trace": "St Fortunat - Gare de Vaise", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "11301", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Retour", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "23A", 
      "code_trace": "23-1", 
      "code_tri_ligne": "23", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "31930", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 465, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:30.894062+01:00", 
      "ligne": "23", 
      "nom_destination": "Rocade des Monts d'Or", 
      "nom_origine": "Gare de Vaise", 
      "nom_trace": "Gare de Vaise - Rocade des Monts d'Or", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "10487", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Aller", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "23A", 
      "code_trace": "23-2", 
      "code_tri_ligne": "23", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "10487", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 466, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:30.895366+01:00", 
      "ligne": "23", 
      "nom_destination": "Gare de Vaise", 
      "nom_origine": "Rocade des Monts d'Or", 
      "nom_trace": "Rocade des Monts d'Or - Gare de Vaise", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "31930", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Retour", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "24A", 
      "code_trace": "24-1", 
      "code_tri_ligne": "24", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "11269", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 467, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:30.896868+01:00", 
      "ligne": "24", 
      "nom_destination": "Sept Chemins", 
      "nom_origine": "Grange Blanche", 
      "nom_trace": "Grange Blanche - Sept Chemins", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "10524", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Aller", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "24A", 
      "code_trace": "24-2", 
      "code_tri_ligne": "24", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "10524", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 468, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:30.898031+01:00", 
      "ligne": "24", 
      "nom_destination": "Grange Blanche", 
      "nom_origine": "Sept Chemins", 
      "nom_trace": "Sept Chemins - Grange Blanche", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "11269", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Retour", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "72C", 
      "code_trace": "72-2", 
      "code_tri_ligne": "72", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20190401", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "10910", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 553, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.013745+01:00", 
      "ligne": "72", 
      "nom_destination": "Marcy l'Etoile", 
      "nom_origine": "Gorge de Loup", 
      "nom_trace": "Gorge de Loup - Marcy l'Etoile", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "10513", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Aller", 
      "type_trace": "NUI"
    }, 
    {
      "code_ligne": "72C", 
      "code_trace": "72-3", 
      "code_tri_ligne": "72", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20190401", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "11360", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 552, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.015563+01:00", 
      "ligne": "72", 
      "nom_destination": "Ste Consorce", 
      "nom_origine": "Gorge de Loup", 
      "nom_trace": "Gorge de Loup - Ste Consorce", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "10513", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Aller", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "25A", 
      "code_trace": "25-1", 
      "code_tri_ligne": "25", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "11269", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 469, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:30.899240+01:00", 
      "ligne": "25", 
      "nom_destination": "Sept Chemins", 
      "nom_origine": "Gare Part-Dieu V.Merle", 
      "nom_trace": "Gare Part-Dieu Vivier Merle - Sept Chemins", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "11064", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Aller", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "27A", 
      "code_trace": "27-1", 
      "code_tri_ligne": "27", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "33593", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 473, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:30.904787+01:00", 
      "ligne": "27", 
      "nom_destination": "Villeurbanne Centre", 
      "nom_origine": "Vieux Lyon", 
      "nom_trace": "Vieux Lyon - Villeurbanne Centre", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "20167", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Aller", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "15F", 
      "code_trace": "15E-2", 
      "code_tri_ligne": "15E", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20210104", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "10077", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 753, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.092557+01:00", 
      "ligne": "15E", 
      "nom_destination": "Bellecour Charit\u00e9", 
      "nom_origine": "Vernaison  Place", 
      "nom_trace": "Vernaison  Place - Bellecour Charite", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "31440", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Retour", 
      "type_trace": "EXP"
    }, 
    {
      "code_ligne": "28A", 
      "code_trace": "28-3", 
      "code_tri_ligne": "28", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20190902", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "31760", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 715, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:30.906971+01:00", 
      "ligne": "28", 
      "nom_destination": "Vaulx-en-Velin La Soie", 
      "nom_origine": "Meyzieu Z.i.", 
      "nom_trace": "Meyzieu Z.i. - Vaulx-en-Velin La Soie", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "31620", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Aller", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "28A", 
      "code_trace": "28-4", 
      "code_tri_ligne": "28", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20190902", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "31620", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 716, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:30.908086+01:00", 
      "ligne": "28", 
      "nom_destination": "Meyzieu Z.i.", 
      "nom_origine": "Vaulx-en-Velin La Soie", 
      "nom_trace": "Vaulx-en-Velin La Soie - Meyzieu Z.i.", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "31760", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Retour", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "73D", 
      "code_trace": "73-2", 
      "code_tri_ligne": "73", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20190107", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "10513", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 558, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.022939+01:00", 
      "ligne": "73", 
      "nom_destination": "Gorge de Loup", 
      "nom_origine": "Brindas Centre", 
      "nom_trace": "Brindas Centre - Gorge de Loup", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "10117", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Retour", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "C10A", 
      "code_trace": "C10-1", 
      "code_tri_ligne": "C 10", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "11303", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 371, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.135952+01:00", 
      "ligne": "C10", 
      "nom_destination": "Saint-Genis Barolles", 
      "nom_origine": "Bellecour Charit\u00e9", 
      "nom_trace": "Bellecour Charit\u00e9 - St-Genis Barolles", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "10077", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Aller", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "29A", 
      "code_trace": "29-4", 
      "code_tri_ligne": "29", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180903", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "31620", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 478, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:30.910419+01:00", 
      "ligne": "29", 
      "nom_destination": "Meyzieu Z.i.", 
      "nom_origine": "R.N.6 - A. Pare", 
      "nom_trace": "RN6 - A. Pare - Meyzieu Z.i.", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "10723", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Retour", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "30B", 
      "code_trace": "30-5", 
      "code_tri_ligne": "30", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20190902", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "31140", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 717, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:30.912796+01:00", 
      "ligne": "30", 
      "nom_destination": "St-Priest Jules Ferry", 
      "nom_origine": "Z.I. Amp\u00e8re - Chandieu", 
      "nom_trace": "Z.I. Ampere - Chandieu - St Priest Jules Ferry", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "34544", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Aller", 
      "type_trace": "ZI"
    }, 
    {
      "code_ligne": "30B", 
      "code_trace": "30-6", 
      "code_tri_ligne": "30", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20190902", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "34544", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 721, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:30.916347+01:00", 
      "ligne": "30", 
      "nom_destination": "Z.I. Amp\u00e8re - Chandieu", 
      "nom_origine": "St-Priest Jules Ferry", 
      "nom_trace": "St Priest Jules Ferry - Z.I. Ampere - Chandieu", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "31140", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Retour", 
      "type_trace": "ZI"
    }, 
    {
      "code_ligne": "31A", 
      "code_trace": "31-1", 
      "code_tri_ligne": "31", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "10249", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 479, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:30.918851+01:00", 
      "ligne": "31", 
      "nom_destination": "Cit\u00e9 Edouard Herriot", 
      "nom_origine": "Perrache", 
      "nom_trace": "Perrache - Cite Edouard Herriot", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "30977", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Aller", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "31A", 
      "code_trace": "31-2", 
      "code_tri_ligne": "31", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "10249", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 480, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:30.920000+01:00", 
      "ligne": "31", 
      "nom_destination": "Cit\u00e9 Edouard Herriot", 
      "nom_origine": "Gare de Vaise", 
      "nom_trace": "Gare de Vaise - Cite Edouard Herriot", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "10487", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Aller", 
      "type_trace": "NUI"
    }, 
    {
      "code_ligne": "31A", 
      "code_trace": "31-4", 
      "code_tri_ligne": "31", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "30977", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 481, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:30.921145+01:00", 
      "ligne": "31", 
      "nom_destination": "Perrache", 
      "nom_origine": "Cit\u00e9 Edouard Herriot", 
      "nom_trace": "Cite Edouard Herriot - Perrache", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "10249", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Retour", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "32A", 
      "code_trace": "32-1", 
      "code_tri_ligne": "32", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180903", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "31620", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 483, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:30.923457+01:00", 
      "ligne": "32", 
      "nom_destination": "Meyzieu Z.i.", 
      "nom_origine": "Hameau de Bianne", 
      "nom_trace": "Hameau de Bianne - Meyzieu Z.i.", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "34335", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Aller", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "32A", 
      "code_trace": "32-2", 
      "code_tri_ligne": "32", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180903", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "34335", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 484, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:30.924629+01:00", 
      "ligne": "32", 
      "nom_destination": "Hameau de Bianne", 
      "nom_origine": "Meyzieu Z.i.", 
      "nom_trace": "Meyzieu Z.i. - Hameau de Bianne", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "31620", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Retour", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "34A", 
      "code_trace": "34-2", 
      "code_tri_ligne": "34", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20191123", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "30977", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 724, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:30.929256+01:00", 
      "ligne": "34", 
      "nom_destination": "Perrache", 
      "nom_origine": "Grange Blanche", 
      "nom_trace": "Grange Blanche - Perrache", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "10524", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Retour", 
      "type_trace": "NOR"
    }, 
    {
      "code_ligne": "35A", 
      "code_trace": "35-2", 
      "code_tri_ligne": "35", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "10077", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 488, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:30.931452+01:00", 
      "ligne": "35", 
      "nom_destination": "Bellecour Charit\u00e9", 
      "nom_origine": "V\u00e9nissieux Le Charr\u00e9ard", 
      "nom_trace": "V\u00e9nissieux Le Charr\u00e9ard - Bellecour Charit\u00e9", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "11442", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Retour", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "37A", 
      "code_trace": "37-3", 
      "code_tri_ligne": "37", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20210920", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "20206", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 762, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:30.932577+01:00", 
      "ligne": "37", 
      "nom_destination": "Vaulx O'Hara", 
      "nom_origine": "Charpennes Charles Hernu", 
      "nom_trace": "Charpennes Charles Hernu - O'Hara", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "10204", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Aller", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "81A", 
      "code_trace": "81-1", 
      "code_tri_ligne": "81", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "31730", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 569, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.036897+01:00", 
      "ligne": "81", 
      "nom_destination": "Coll\u00e8ge Paul Vallon", 
      "nom_origine": "Plateau de Montrond", 
      "nom_trace": "Plateau de Montrond - Coll\u00e8ge Paul Vallon", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "31704", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Aller", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "37A", 
      "code_trace": "37-4", 
      "code_tri_ligne": "37", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20210920", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "34441", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 763, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:30.933770+01:00", 
      "ligne": "37", 
      "nom_destination": "Charpennes  Ch.  Hernu", 
      "nom_origine": "Vaulx O'Hara", 
      "nom_trace": "O'Hara - Charpennes Charles Hernu", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "20206", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Retour", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "40A", 
      "code_trace": "40-1", 
      "code_tri_ligne": "40", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "11014", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 495, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:30.939529+01:00", 
      "ligne": "40", 
      "nom_destination": "Neuville", 
      "nom_origine": "Bellecour Le Viste", 
      "nom_trace": "Bellecour Le Viste - Neuville", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "10080", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Aller", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "72C", 
      "code_trace": "72-6", 
      "code_tri_ligne": "72", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20190401", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "10513", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 555, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.020542+01:00", 
      "ligne": "72", 
      "nom_destination": "Gorge de Loup", 
      "nom_origine": "Ste Consorce", 
      "nom_trace": "Ste Consorce - Gorge de Loup", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "11360", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Retour", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "39A", 
      "code_trace": "39-1", 
      "code_tri_ligne": "39", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "11278", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 493, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:30.937085+01:00", 
      "ligne": "39", 
      "nom_destination": "Solaize Mairie", 
      "nom_origine": "Parc de Parilly", 
      "nom_trace": "Parc de Parilly - Solaize Mairie", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "33230", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Aller", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "80A", 
      "code_trace": "80-1", 
      "code_tri_ligne": "80", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "31687", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 567, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.034346+01:00", 
      "ligne": "80", 
      "nom_destination": "Givors Vall\u00e9e du Gier", 
      "nom_origine": "Grigny La Colombe", 
      "nom_trace": "Grigny La Colombe - Givors Vall\u00e9e du Gier", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "31650", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Aller", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "80A", 
      "code_trace": "80-2", 
      "code_tri_ligne": "80", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "31650", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 568, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.035660+01:00", 
      "ligne": "80", 
      "nom_destination": "Grigny La Colombe", 
      "nom_origine": "Givors Vall\u00e9e du Gier", 
      "nom_trace": "Givors Vall\u00e9e du Gier - Grigny La Colombe", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "31687", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Retour", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "39A", 
      "code_trace": "39-2", 
      "code_tri_ligne": "39", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "33230", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 494, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:30.938329+01:00", 
      "ligne": "39", 
      "nom_destination": "Parc de Parilly", 
      "nom_origine": "Solaize Mairie", 
      "nom_trace": "Solaize Mairie - Parc de Parilly", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "11278", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Retour", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "43A", 
      "code_trace": "43-1", 
      "code_tri_ligne": "43", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "30087", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 499, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:30.943150+01:00", 
      "ligne": "43", 
      "nom_destination": "Genay Proulieu", 
      "nom_origine": "Gare de Vaise", 
      "nom_trace": "Gare de Vaise - Genay Proulieu", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "10487", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Aller", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "43A", 
      "code_trace": "43-4", 
      "code_tri_ligne": "43", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "32561", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 497, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:30.944270+01:00", 
      "ligne": "43", 
      "nom_destination": "St Romain Centre", 
      "nom_origine": "Gare de Vaise", 
      "nom_trace": "Gare de Vaise - St Romain Centre", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "10487", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Aller", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "43A", 
      "code_trace": "43-6", 
      "code_tri_ligne": "43", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "10487", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 500, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:30.945381+01:00", 
      "ligne": "43", 
      "nom_destination": "Gare de Vaise", 
      "nom_origine": "St Romain Centre", 
      "nom_trace": "St Romain Centre - Gare de Vaise", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "32561", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Retour", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "46A", 
      "code_trace": "46-1", 
      "code_tri_ligne": "46", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "10116", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 505, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:30.951590+01:00", 
      "ligne": "46", 
      "nom_destination": "Boyer", 
      "nom_origine": "Perrache", 
      "nom_trace": "Perrache - Boyer", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "30977", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Aller", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "46A", 
      "code_trace": "46-2", 
      "code_tri_ligne": "46", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "30977", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 506, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:30.952677+01:00", 
      "ligne": "46", 
      "nom_destination": "Perrache", 
      "nom_origine": "Boyer", 
      "nom_trace": "Boyer - Perrache", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "10116", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Retour", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "48B", 
      "code_trace": "48-1", 
      "code_tri_ligne": "48", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20190902", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "34323", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 727, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:30.956382+01:00", 
      "ligne": "48", 
      "nom_destination": "St Ex. - Gare Routi\u00e8re", 
      "nom_origine": "Bornicat", 
      "nom_trace": "Bornicat - Aerop. St Ex. - Gare Routiere", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "34321", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Aller", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "84A", 
      "code_trace": "84-1", 
      "code_tri_ligne": "84", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "11014", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 573, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.039383+01:00", 
      "ligne": "84", 
      "nom_destination": "Neuville", 
      "nom_origine": "Gare de Vaise", 
      "nom_trace": "Gare de Vaise - Neuville", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "10487", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Aller", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "10E", 
      "code_trace": "10E-1", 
      "code_tri_ligne": "10E", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20200416", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "11147", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 744, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.071544+01:00", 
      "ligne": "10E", 
      "nom_destination": "Porte de Lyon", 
      "nom_origine": "Gare de Vaise", 
      "nom_trace": "Gare de Vaise - Porte de Lyon", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "10487", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Aller", 
      "type_trace": "EXP"
    }, 
    {
      "code_ligne": "48B", 
      "code_trace": "48-2", 
      "code_tri_ligne": "48", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20190902", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "34321", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 728, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:30.957548+01:00", 
      "ligne": "48", 
      "nom_destination": "Bornicat", 
      "nom_origine": "St Ex. - Gare Routi\u00e8re", 
      "nom_trace": "Aerop. St Ex. - Gare Routiere - Bornicat", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "34323", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Retour", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "49A", 
      "code_trace": "49-1", 
      "code_tri_ligne": "49", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "11363", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 507, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:30.958724+01:00", 
      "ligne": "49", 
      "nom_destination": "Sainte-Foy Ch\u00e2telain", 
      "nom_origine": "Perrache", 
      "nom_trace": "Perrache - Ste Foy Chatelain", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "30977", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Aller", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "49A", 
      "code_trace": "49-2", 
      "code_tri_ligne": "49", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "30977", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 508, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:30.959839+01:00", 
      "ligne": "49", 
      "nom_destination": "Perrache", 
      "nom_origine": "Sainte-Foy Ch\u00e2telain", 
      "nom_trace": "Ste Foy Chatelain - Perrache", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "11363", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Retour", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "50A", 
      "code_trace": "50-1", 
      "code_tri_ligne": "50", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "20363", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 509, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:30.960950+01:00", 
      "ligne": "50", 
      "nom_destination": "La Fouillouse", 
      "nom_origine": "St Priest H\u00f4tel de Ville", 
      "nom_trace": "St Priest H\u00f4tel de Ville - La Fouillouse/La Fouillouse Acacias", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "11337", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Aller", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "50A", 
      "code_trace": "50-2", 
      "code_tri_ligne": "50", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "11337", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 510, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:30.962090+01:00", 
      "ligne": "50", 
      "nom_destination": "St Priest H\u00f4tel de Ville", 
      "nom_origine": "La Fouillouse", 
      "nom_trace": "La Fouillouse Acacias/La Fouillouse - St Priest H\u00f4tel de Ville", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "20363", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Retour", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "54A", 
      "code_trace": "54-1", 
      "code_tri_ligne": "54", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "10844", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 513, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:30.965801+01:00", 
      "ligne": "54", 
      "nom_destination": "Corbas Les Taillis", 
      "nom_origine": "Gare de V\u00e9nissieux", 
      "nom_trace": "Gare de V\u00e9nissieux - Corbas Les Taillis", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "20487", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Aller", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "54A", 
      "code_trace": "54-2", 
      "code_tri_ligne": "54", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "20487", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 514, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:30.967236+01:00", 
      "ligne": "54", 
      "nom_destination": "Gare de V\u00e9nissieux", 
      "nom_origine": "Corbas Les Taillis", 
      "nom_trace": "Corbas Les Taillis - Gare de V\u00e9nissieux", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "10844", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Retour", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "55B", 
      "code_trace": "55-1", 
      "code_tri_ligne": "55", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20200309", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "33574", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 515, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:30.968658+01:00", 
      "ligne": "55", 
      "nom_destination": "Campus Lyon Ouest", 
      "nom_origine": "Perrache", 
      "nom_trace": "Perrache - Campus Lyon Ouest", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "30977", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Aller", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "55B", 
      "code_trace": "55-2", 
      "code_tri_ligne": "55", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20200309", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "30977", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 516, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:30.970059+01:00", 
      "ligne": "55", 
      "nom_destination": "Perrache", 
      "nom_origine": "Campus Lyon Ouest", 
      "nom_trace": "Campus Lyon Ouest - Perrache", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "33574", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Retour", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "57A", 
      "code_trace": "57-1", 
      "code_tri_ligne": "57", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "31610", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 517, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:30.971657+01:00", 
      "ligne": "57", 
      "nom_destination": "D\u00e9cines Grand Large", 
      "nom_origine": "Laurent Bonnevay", 
      "nom_trace": "Laurent Bonnevay - Vaulx Marcel Cachin/D\u00e9cines Grand Large", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "10716", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Aller", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "57A", 
      "code_trace": "57-2", 
      "code_tri_ligne": "57", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "10716", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 518, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:30.972814+01:00", 
      "ligne": "57", 
      "nom_destination": "Laurent Bonnevay", 
      "nom_origine": "D\u00e9cines Grand Large", 
      "nom_trace": "D\u00e9cines Grand Large/Vaulx  Marcel Cachin - Laurent Bonnevay", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "31610", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Retour", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "60A", 
      "code_trace": "60-3", 
      "code_tri_ligne": "60", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "30977", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 523, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:30.977741+01:00", 
      "ligne": "60", 
      "nom_destination": "Perrache", 
      "nom_origine": "Feyzin Les Razes", 
      "nom_trace": "Feyzin Les Razes - Perrache", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "10437", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Retour", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "60A", 
      "code_trace": "60-4", 
      "code_tri_ligne": "60", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "30977", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 522, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:30.978913+01:00", 
      "ligne": "60", 
      "nom_destination": "Perrache", 
      "nom_origine": "Feyzin Ch\u00e2teau de l'Isle", 
      "nom_trace": "Feyzin Ch\u00e2teau de l'Isle - Perrache", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "10435", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Retour", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "60A", 
      "code_trace": "60-6", 
      "code_tri_ligne": "60", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "30977", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 524, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:30.980074+01:00", 
      "ligne": "60", 
      "nom_destination": "Perrache", 
      "nom_origine": "Feyzin Les Razes", 
      "nom_trace": "Feyzin Les Razes - Perrache express soir et WE", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "10437", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Retour", 
      "type_trace": "EXP"
    }, 
    {
      "code_ligne": "64A", 
      "code_trace": "64-2", 
      "code_tri_ligne": "64", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20191125", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "10593", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 730, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:30.989469+01:00", 
      "ligne": "64", 
      "nom_destination": "Jean Mac\u00e9", 
      "nom_origine": "St Fons Semard", 
      "nom_trace": "St Fons Semard - Jean Mace", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "11785", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Retour", 
      "type_trace": "NOR"
    }, 
    {
      "code_ligne": "65B", 
      "code_trace": "65-3", 
      "code_tri_ligne": "65", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20200330", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "30071", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 534, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:30.991706+01:00", 
      "ligne": "65", 
      "nom_destination": "Charcot - La Source", 
      "nom_origine": "Gorge de Loup", 
      "nom_trace": "Gorge de Loup - Charcot - La Source", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "10513", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Aller", 
      "type_trace": "EXP"
    }, 
    {
      "code_ligne": "65B", 
      "code_trace": "65-2", 
      "code_tri_ligne": "65", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20200330", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "10513", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 531, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:30.994400+01:00", 
      "ligne": "65", 
      "nom_destination": "Gorge de Loup", 
      "nom_origine": "Charcot - La Source", 
      "nom_trace": "Charcot - La Source - Gorge de Loup", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "30071", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Retour", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "66B", 
      "code_trace": "66-1", 
      "code_tri_ligne": "66", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20200330", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "30637", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 535, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:30.995751+01:00", 
      "ligne": "66", 
      "nom_destination": "Champagne Ecoles", 
      "nom_origine": "St Just", 
      "nom_trace": "St Just - Champagne Ecoles", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "11319", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Aller", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "C10A", 
      "code_trace": "C10-2", 
      "code_tri_ligne": "C 10", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "10077", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 372, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.137552+01:00", 
      "ligne": "C10", 
      "nom_destination": "Bellecour Charit\u00e9", 
      "nom_origine": "Saint-Genis Barolles", 
      "nom_trace": "St-Genis Barolles - Bellecour Charit\u00e9", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "11303", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Retour", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "GE4A", 
      "code_trace": "GE4-3", 
      "code_tri_ligne": "G E4", 
      "code_type_ligne": "TAD", 
      "date_debut": "20220103", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "33790", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 770, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.194362+01:00", 
      "ligne": "GE4", 
      "nom_destination": "Techlid Le Tronchon", 
      "nom_origine": "La Tour de Salvagny Gare", 
      "nom_trace": "La Tour de Salvagny Gare - Techlid Le Tronchon", 
      "nom_type_ligne": "Transport \u00e0 la Demande", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "30155", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Aller", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "GE4A", 
      "code_trace": "GE4-4", 
      "code_tri_ligne": "G E4", 
      "code_type_ligne": "TAD", 
      "date_debut": "20220103", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "30155", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 771, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.195525+01:00", 
      "ligne": "GE4", 
      "nom_destination": "La Tour de Salvagny Gare", 
      "nom_origine": "Techlid Le Tronchon", 
      "nom_trace": "Techlid Le Tronchon - La Tour de Salvagny Gare", 
      "nom_type_ligne": "Transport \u00e0 la Demande", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "33790", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Retour", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "67A", 
      "code_trace": "67-5", 
      "code_tri_ligne": "67", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20210830", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "31620", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 766, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:30.998069+01:00", 
      "ligne": "67", 
      "nom_destination": "Meyzieu Z.i.", 
      "nom_origine": "Laurent Bonnevay", 
      "nom_trace": "Laurent Bonnevay - Meyzieu Z.i.", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "10716", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Aller", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "67A", 
      "code_trace": "67-6", 
      "code_tri_ligne": "67", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20210830", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "10716", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 767, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:30.999310+01:00", 
      "ligne": "67", 
      "nom_destination": "Laurent Bonnevay", 
      "nom_origine": "Meyzieu Z.i.", 
      "nom_trace": "Meyzieu Z.i. - Laurent Bonnevay", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "31620", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Retour", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "C20E", 
      "code_trace": "C20E-1", 
      "code_tri_ligne": "C20E", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20190107", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "10454", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 407, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.180900+01:00", 
      "ligne": "C20E", 
      "nom_destination": "Fort du Bruissin", 
      "nom_origine": "Bellecour Le Viste", 
      "nom_trace": "Bellecour Le Viste - Fort du Bruissin", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "10080", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Aller", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "N80", 
      "code_trace": "N80-2", 
      "code_tri_ligne": "N 80", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20210629", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "31760", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 774, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.199380+01:00", 
      "ligne": "N80", 
      "nom_destination": "Vaulx-en-Velin La Soie", 
      "nom_origine": "Grand Parc le Morlet", 
      "nom_trace": "Grand Parc le Morlet - Vaulx-en-Velin La Soie", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "30002", 
      "pmr": false, 
      "sens": "Retour", 
      "type_trace": "NAV"
    }, 
    {
      "code_ligne": "68B", 
      "code_trace": "68-1", 
      "code_tri_ligne": "68", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "10805", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 541, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.000761+01:00", 
      "ligne": "68", 
      "nom_destination": "Chassieu Grandes Terres", 
      "nom_origine": "Vaulx-en-Velin La Soie", 
      "nom_trace": "Vaulx-en-Velin La Soie - Les Grandes Terres", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "31760", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Aller", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "68B", 
      "code_trace": "68-2", 
      "code_tri_ligne": "68", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "31760", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 542, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.002447+01:00", 
      "ligne": "68", 
      "nom_destination": "Vaulx-en-Velin La Soie", 
      "nom_origine": "Chassieu Grandes Terres", 
      "nom_trace": "Les Grandes Terres - Vaulx-en-Velin La Soie", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "10805", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Retour", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "71A", 
      "code_trace": "71-1", 
      "code_tri_ligne": "71", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "30694", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 547, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.008893+01:00", 
      "ligne": "71", 
      "nom_destination": "Ecoles de Collonges", 
      "nom_origine": "Gare de Vaise", 
      "nom_trace": "Gare de Vaise - Ecoles de Collonges", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "10487", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Aller", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "71A", 
      "code_trace": "71-2", 
      "code_tri_ligne": "71", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "10487", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 549, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.010292+01:00", 
      "ligne": "71", 
      "nom_destination": "Gare de Vaise", 
      "nom_origine": "Ecoles de Collonges", 
      "nom_trace": "Ecoles de Collonges - Gare de Vaise", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "30694", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Retour", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "72C", 
      "code_trace": "72-1", 
      "code_tri_ligne": "72", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20190401", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "30001", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 551, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.012037+01:00", 
      "ligne": "72", 
      "nom_destination": "Val Fontaine", 
      "nom_origine": "Gorge de Loup", 
      "nom_trace": "Gorge de Loup - Val Fontaine", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "10513", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Aller", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "72C", 
      "code_trace": "72-4", 
      "code_tri_ligne": "72", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20190401", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "10513", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 556, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.017260+01:00", 
      "ligne": "72", 
      "nom_destination": "Gorge de Loup", 
      "nom_origine": "Marcy l'Etoile", 
      "nom_trace": "Marcy l'Etoile - Gorge de Loup", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "10910", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Retour", 
      "type_trace": "NUI"
    }, 
    {
      "code_ligne": "72C", 
      "code_trace": "72-5", 
      "code_tri_ligne": "72", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20190401", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "10513", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 554, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.019062+01:00", 
      "ligne": "72", 
      "nom_destination": "Gorge de Loup", 
      "nom_origine": "Val Fontaine", 
      "nom_trace": "Val Fontaine - Gorge de Loup", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "30001", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Retour", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "73D", 
      "code_trace": "73-1", 
      "code_tri_ligne": "73", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20190107", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "10117", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 557, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.021742+01:00", 
      "ligne": "73", 
      "nom_destination": "Brindas Centre", 
      "nom_origine": "Gorge de Loup", 
      "nom_trace": "Gorge de Loup - Brindas Centre", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "10513", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Aller", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "78B", 
      "code_trace": "78-2", 
      "code_tri_ligne": "78", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "34269", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 564, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.030640+01:00", 
      "ligne": "78", 
      "nom_destination": "Gare d'Oullins", 
      "nom_origine": "Gare de  Givors Ville", 
      "nom_trace": "Gare de  Givors Ville - Gare d'Oullins", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "31742", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Retour", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "C26A", 
      "code_trace": "C26-2", 
      "code_tri_ligne": "C 26", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "10387", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 406, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.174754+01:00", 
      "ligne": "C26", 
      "nom_destination": "Cit\u00e9 Inter Transbordeur", 
      "nom_origine": "Grange Blanche", 
      "nom_trace": "Grange Blanche - Cit\u00e9 Internationale Transbordeur", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "10524", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Retour", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "79A", 
      "code_trace": "79-1", 
      "code_tri_ligne": "79", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "31610", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 565, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.031901+01:00", 
      "ligne": "79", 
      "nom_destination": "D\u00e9cines Grand Large", 
      "nom_origine": "La Borelle", 
      "nom_trace": "La Borelle - D\u00e9cines Grand Large", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "10630", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Aller", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "76A", 
      "code_trace": "76-1", 
      "code_tri_ligne": "76", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "31610", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 559, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.024156+01:00", 
      "ligne": "76", 
      "nom_destination": "D\u00e9cines Grand Large", 
      "nom_origine": "Corbas Les Balmes", 
      "nom_trace": "Corbas Les Balmes - D\u00e9cines Grand Large", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "31430", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Aller", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "76A", 
      "code_trace": "76-2", 
      "code_tri_ligne": "76", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "31430", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 560, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.025555+01:00", 
      "ligne": "76", 
      "nom_destination": "Corbas Les Balmes", 
      "nom_origine": "D\u00e9cines Grand Large", 
      "nom_trace": "D\u00e9cines Grand Large - Corbas Les Balmes", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "31610", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Retour", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "77A", 
      "code_trace": "77-1", 
      "code_tri_ligne": "77", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "11169", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 561, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.026826+01:00", 
      "ligne": "77", 
      "nom_destination": "Pont de Fontaines", 
      "nom_origine": "Montessuy Gutenberg", 
      "nom_trace": "Montessuy Gutenberg - Pont de Fontaines", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "10987", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Aller", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "77A", 
      "code_trace": "77-2", 
      "code_tri_ligne": "77", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "10987", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 562, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.028033+01:00", 
      "ligne": "77", 
      "nom_destination": "Montessuy Gutenberg", 
      "nom_origine": "Pont de Fontaines", 
      "nom_trace": "Pont de Fontaines - Montessuy Gutenberg", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "11169", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Retour", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "78B", 
      "code_trace": "78-1", 
      "code_tri_ligne": "78", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "31742", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 563, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.029287+01:00", 
      "ligne": "78", 
      "nom_destination": "Gare de  Givors Ville", 
      "nom_origine": "Gare d'Oullins", 
      "nom_trace": "Gare d'Oullins - Gare de  Givors Ville", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "34269", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Aller", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "79A", 
      "code_trace": "79-2", 
      "code_tri_ligne": "79", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "10630", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 566, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.033086+01:00", 
      "ligne": "79", 
      "nom_destination": "La Borelle", 
      "nom_origine": "D\u00e9cines Grand Large", 
      "nom_trace": "D\u00e9cines Grand Large - La Borelle", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "31610", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Retour", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "86A", 
      "code_trace": "86-1", 
      "code_tri_ligne": "86", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "33631", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 577, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.044011+01:00", 
      "ligne": "86", 
      "nom_destination": "Tour Salvagny Chambettes", 
      "nom_origine": "Gorge de Loup", 
      "nom_trace": "Gorge de Loup - La Tour-de-Salvagny Chambettes", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "10513", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Aller", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "86A", 
      "code_trace": "86-2", 
      "code_tri_ligne": "86", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "10513", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 578, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.045644+01:00", 
      "ligne": "86", 
      "nom_destination": "Gorge de Loup", 
      "nom_origine": "Tour Salvagny Chambettes", 
      "nom_trace": "La Tour-de-Salvagny Chambettes - Gorge de Loup", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "33631", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Retour", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "87A", 
      "code_trace": "87-1", 
      "code_tri_ligne": "87", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "31582", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 579, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.047318+01:00", 
      "ligne": "87", 
      "nom_destination": "Mions Bourdelle", 
      "nom_origine": "Gare de V\u00e9nissieux", 
      "nom_trace": "Gare de V\u00e9nissieux - Mions Bourdelle", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "20487", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Aller", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "87A", 
      "code_trace": "87-2", 
      "code_tri_ligne": "87", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "20487", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 580, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.048609+01:00", 
      "ligne": "87", 
      "nom_destination": "Gare de V\u00e9nissieux", 
      "nom_origine": "Mions Bourdelle", 
      "nom_trace": "Mions Bourdelle - Gare de V\u00e9nissieux", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "31582", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Retour", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "88B", 
      "code_trace": "88-1", 
      "code_tri_ligne": "88", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "10475", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 581, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.049783+01:00", 
      "ligne": "88", 
      "nom_destination": "St Genis Gadagne", 
      "nom_origine": "Gare d'Oullins", 
      "nom_trace": "Gare d'Oullins - St Genis Gadagne", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "34269", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Aller", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "88B", 
      "code_trace": "88-2", 
      "code_tri_ligne": "88", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "34269", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 582, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.050968+01:00", 
      "ligne": "88", 
      "nom_destination": "Gare d'Oullins", 
      "nom_origine": "St Genis Gadagne", 
      "nom_trace": "St Genis Gadagne - Gare d'Oullins", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "10475", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Retour", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "89D", 
      "code_trace": "89-3", 
      "code_tri_ligne": "89", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20210830", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "11147", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 768, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.052125+01:00", 
      "ligne": "89", 
      "nom_destination": "Porte de Lyon", 
      "nom_origine": "Gare de Vaise", 
      "nom_trace": "Gare de Vaise - Porte de Lyon", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "10487", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Aller", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "C11A", 
      "code_trace": "C11-1", 
      "code_tri_ligne": "C 11", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "10716", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 373, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.138710+01:00", 
      "ligne": "C11", 
      "nom_destination": "Laurent Bonnevay", 
      "nom_origine": "Saxe - Gambetta.", 
      "nom_trace": "Saxe-Gambetta - Laurent Bonnevay", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "33452", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Aller", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "T36", 
      "code_trace": "T36-1", 
      "code_tri_ligne": "T 36", 
      "code_type_ligne": "ITL", 
      "date_debut": "20210901", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "34339", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 785, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.250658+01:00", 
      "ligne": "T36", 
      "nom_destination": "St-P.de-Chandieu - Rajat", 
      "nom_origine": "Gare Part-Dieu Villette", 
      "nom_trace": "Gare Part-Dieu Villette - St-P.de-Chandieu - Rajat", 
      "nom_type_ligne": "Interruption de Trafic Local", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "11063", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Aller", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "T36", 
      "code_trace": "T36-2", 
      "code_tri_ligne": "T 36", 
      "code_type_ligne": "ITL", 
      "date_debut": "20210901", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "11063", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 786, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.252179+01:00", 
      "ligne": "T36", 
      "nom_destination": "Gare Part-Dieu Villette", 
      "nom_origine": "St-P.de-Chandieu - Rajat", 
      "nom_trace": "St-P.de-Chandieu - Rajat - Gare Part-Dieu Villette", 
      "nom_type_ligne": "Interruption de Trafic Local", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "34339", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Retour", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "89D", 
      "code_trace": "89-4", 
      "code_tri_ligne": "89", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20210830", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "10487", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 769, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.053309+01:00", 
      "ligne": "89", 
      "nom_destination": "Gare de Vaise", 
      "nom_origine": "Porte de Lyon", 
      "nom_trace": "Porte de Lyon - Gare de Vaise", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "11147", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Retour", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "90B", 
      "code_trace": "90-1", 
      "code_tri_ligne": "90", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20200330", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "30867", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 586, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.054539+01:00", 
      "ligne": "90", 
      "nom_destination": "Ste Foy Ch\u00e2telain.", 
      "nom_origine": "Valmy - Place Ferber", 
      "nom_trace": "Valmy - Place Ferber - Ste Foy Chatelain.", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "34451", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Aller", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "90B", 
      "code_trace": "90-2", 
      "code_tri_ligne": "90", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20200330", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "34451", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 585, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.056025+01:00", 
      "ligne": "90", 
      "nom_destination": "Valmy - Place Ferber", 
      "nom_origine": "Ste Foy Ch\u00e2telain.", 
      "nom_trace": "Ste Foy Chatelain. - Valmy - Place Ferber", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "30867", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Retour", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "93A", 
      "code_trace": "93-3", 
      "code_tri_ligne": "93", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20190107", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "33573", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 589, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.057277+01:00", 
      "ligne": "93", 
      "nom_destination": "Parc Technologique", 
      "nom_origine": "H\u00f4p. Feyzin V\u00e9nissieux", 
      "nom_trace": "Hopital Feyzin Venissieux - Parc Technologique", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "32811", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Aller", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "93A", 
      "code_trace": "93-4", 
      "code_tri_ligne": "93", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20190107", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "32811", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 590, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.058577+01:00", 
      "ligne": "93", 
      "nom_destination": "H\u00f4p. Feyzin V\u00e9nissieux", 
      "nom_origine": "Parc Technologique", 
      "nom_trace": "Parc Technologique - Hopital Feyzin Venissieux", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "33573", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Retour", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "95A", 
      "code_trace": "95-1", 
      "code_tri_ligne": "95", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "10603", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 591, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.060152+01:00", 
      "ligne": "95", 
      "nom_destination": "Jonage Ch\u00e2t. des Marres", 
      "nom_origine": "Meyzieu Parc Grand Large", 
      "nom_trace": "Meyzieu Parc du Grand Large - Jonage Ch\u00e2teau des Marres", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "33772", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Aller", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "95A", 
      "code_trace": "95-2", 
      "code_tri_ligne": "95", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "33772", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 592, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.061351+01:00", 
      "ligne": "95", 
      "nom_destination": "Meyzieu Parc Grand Large", 
      "nom_origine": "Jonage Ch\u00e2t. des Marres", 
      "nom_trace": "Jonage Ch\u00e2teau des Marres - Meyzieu Parc du Grand Large", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "10603", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Retour", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "97A", 
      "code_trace": "97-5", 
      "code_tri_ligne": "97", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "10975", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 596, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.067473+01:00", 
      "ligne": "97", 
      "nom_destination": "Montanay Les D\u00eemes", 
      "nom_origine": "Neuville", 
      "nom_trace": "Neuville - Montanay Les D\u00eemes", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "11014", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Retour", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "C12A", 
      "code_trace": "C12-1", 
      "code_tri_ligne": "C 12", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "32811", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 375, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.140839+01:00", 
      "ligne": "C12", 
      "nom_destination": "H\u00f4p. Feyzin V\u00e9nissieux", 
      "nom_origine": "Bellecour A. Poncet", 
      "nom_trace": "Bellecour Antonin Poncet - H\u00f4pital Feyzin V\u00e9nissieux", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "10075", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Aller", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "96A", 
      "code_trace": "96-4", 
      "code_tri_ligne": "96", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "34292", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 593, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.062755+01:00", 
      "ligne": "96", 
      "nom_destination": "Quincieux Boulodrome", 
      "nom_origine": "Neuville", 
      "nom_trace": "Neuville - Quincieux Boulodrome", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "11014", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Aller", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "96A", 
      "code_trace": "96-5", 
      "code_tri_ligne": "96", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "11014", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 594, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.064310+01:00", 
      "ligne": "96", 
      "nom_destination": "Neuville", 
      "nom_origine": "Quincieux Boulodrome", 
      "nom_trace": "Quincieux Boulodrome - Neuville", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "34292", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Retour", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "C12A", 
      "code_trace": "C12-2", 
      "code_tri_ligne": "C 12", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "10075", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 376, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.141935+01:00", 
      "ligne": "C12", 
      "nom_destination": "Bellecour A. Poncet", 
      "nom_origine": "H\u00f4p. Feyzin V\u00e9nissieux", 
      "nom_trace": "H\u00f4pital Feyzin V\u00e9nissieux - Bellecour Antonin Poncet", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "32811", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Retour", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "C13B", 
      "code_trace": "C13-1", 
      "code_tri_ligne": "C 13", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20210426", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "10987", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 377, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.143334+01:00", 
      "ligne": "C13", 
      "nom_destination": "Montessuy Gutenberg", 
      "nom_origine": "Grange Blanche", 
      "nom_trace": "Grange Blanche - Montessuy Gutenberg", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "10524", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Aller", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "C13B", 
      "code_trace": "C13-2", 
      "code_tri_ligne": "C 13", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20210426", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "10524", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 378, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.144492+01:00", 
      "ligne": "C13", 
      "nom_destination": "Grange Blanche", 
      "nom_origine": "Montessuy Gutenberg", 
      "nom_trace": "Montessuy Gutenberg - Grange Blanche", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "10987", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Retour", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "C14A", 
      "code_trace": "C14-1", 
      "code_tri_ligne": "C 14", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "10842", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 381, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.145614+01:00", 
      "ligne": "C14", 
      "nom_destination": "Les Sources", 
      "nom_origine": "Jean Mac\u00e9", 
      "nom_trace": "Jean Mac\u00e9 - Les Sources", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "10593", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Aller", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "N100", 
      "code_trace": "N100-2", 
      "code_tri_ligne": "N100", 
      "code_type_ligne": "EVE", 
      "date_debut": "20220101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "31760", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 780, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.209265+01:00", 
      "ligne": "N100", 
      "nom_destination": "Vaulx-en-Velin La Soie", 
      "nom_origine": "Eurexpo Entr\u00e9e Princ.", 
      "nom_trace": "Eurexpo Entree Princ. - Vaulx-en-Velin La Soie", 
      "nom_type_ligne": "Ev\u00e8nementielle", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "10419", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Retour", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "PL1A", 
      "code_trace": "PL1-4", 
      "code_tri_ligne": "P L1", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20210910", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "34306", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 782, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.211132+01:00", 
      "ligne": "PL1", 
      "nom_destination": "Terreaux La Feuill\u00e9e", 
      "nom_origine": "INSA - Einstein", 
      "nom_trace": "INSA - Einstein - Terreaux La Feuillee", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "31028", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Retour", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "C14A", 
      "code_trace": "C14-2", 
      "code_tri_ligne": "C 14", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "10593", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 382, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.146719+01:00", 
      "ligne": "C14", 
      "nom_destination": "Jean Mac\u00e9", 
      "nom_origine": "Les Sources", 
      "nom_trace": "Les Sources - Jean Mac\u00e9", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "10842", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Retour", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "C15A", 
      "code_trace": "C15-1", 
      "code_tri_ligne": "C 15", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "10716", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 703, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.148186+01:00", 
      "ligne": "C15", 
      "nom_destination": "Laurent Bonnevay", 
      "nom_origine": "Bachut - Mairie du 8\u00e8me", 
      "nom_trace": "Bachut Mairie du 8e - Laurent Bonnevay", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "10052", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Aller", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "C15A", 
      "code_trace": "C15-2", 
      "code_tri_ligne": "C 15", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "10052", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 704, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.149235+01:00", 
      "ligne": "C15", 
      "nom_destination": "Bachut - Mairie du 8\u00e8me", 
      "nom_origine": "Laurent Bonnevay", 
      "nom_trace": "Laurent Bonnevay - Bachut Mairie du 8e", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "10716", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Retour", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "C20D", 
      "code_trace": "C20-1", 
      "code_tri_ligne": "C 20", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20190107", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "10173", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 393, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.159142+01:00", 
      "ligne": "C20", 
      "nom_destination": "Francheville Taffignon", 
      "nom_origine": "Bellecour Le Viste", 
      "nom_trace": "Bellecour Le Viste - Francheville Taffignon", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "10080", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Aller", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "C20D", 
      "code_trace": "C20-2", 
      "code_tri_ligne": "C 20", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20190107", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "10080", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 394, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.162337+01:00", 
      "ligne": "C20", 
      "nom_destination": "Bellecour Le Viste", 
      "nom_origine": "Francheville Taffignon", 
      "nom_trace": "Francheville Taffignon - Bellecour Le Viste", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "10173", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Retour", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "C21A", 
      "code_trace": "C21-1", 
      "code_tri_ligne": "C 21", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "10513", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 395, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.163463+01:00", 
      "ligne": "C21", 
      "nom_destination": "Gorge de Loup", 
      "nom_origine": "Perrache", 
      "nom_trace": "Perrache - Gorge de Loup", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "30977", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Aller", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "C24D", 
      "code_trace": "C24-3", 
      "code_tri_ligne": "C 24", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20190107", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "20307", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 400, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.165829+01:00", 
      "ligne": "C24", 
      "nom_destination": "Craponne Val d'Yzeron", 
      "nom_origine": "Gorge de Loup", 
      "nom_trace": "Gorge de Loup - Craponne Val d'Yzeron", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "10513", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Aller", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "C24D", 
      "code_trace": "C24-1", 
      "code_tri_ligne": "C 24", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20190107", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "33910", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 399, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.167033+01:00", 
      "ligne": "C24", 
      "nom_destination": "Gymnase E.Catalon", 
      "nom_origine": "Gorge de Loup", 
      "nom_trace": "Gorge de Loup - Gymnase E.Catalon", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "10513", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Aller", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "C24D", 
      "code_trace": "C24-2", 
      "code_tri_ligne": "C 24", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20190107", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "10513", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 401, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.168587+01:00", 
      "ligne": "C24", 
      "nom_destination": "Gorge de Loup", 
      "nom_origine": "Gymnase E.Catalon", 
      "nom_trace": "Gymnase E.Catalon - Gorge de Loup", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "33910", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Retour", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "C24D", 
      "code_trace": "C24-4", 
      "code_tri_ligne": "C 24", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20190107", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "10513", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 402, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.169757+01:00", 
      "ligne": "C24", 
      "nom_destination": "Gorge de Loup", 
      "nom_origine": "Craponne Val d'Yzeron", 
      "nom_trace": "Craponne Val d'Yzeron - Gorge de Loup", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "20307", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Retour", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "C6E", 
      "code_trace": "C6E-1", 
      "code_tri_ligne": "C 6E", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20200330", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "33574", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 748, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.176239+01:00", 
      "ligne": "C6E", 
      "nom_destination": "Campus Lyon Ouest", 
      "nom_origine": "Gare de Vaise", 
      "nom_trace": "Gare de Vaise - Campus Lyon Ouest", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "10487", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Aller", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "C6E", 
      "code_trace": "C6E-2", 
      "code_tri_ligne": "C 6E", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20200330", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "10487", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 749, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.177645+01:00", 
      "ligne": "C6E", 
      "nom_destination": "Gare de Vaise", 
      "nom_origine": "Campus Lyon Ouest", 
      "nom_trace": "Campus Lyon Ouest - Gare de Vaise", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "33574", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Retour", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "C15E", 
      "code_trace": "C15E-1", 
      "code_tri_ligne": "C15E", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20190909", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "33640", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 707, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.178636+01:00", 
      "ligne": "C15E", 
      "nom_destination": "Parilly Univ. Hippodrome", 
      "nom_origine": "Mermoz - Pinel", 
      "nom_trace": "Mermoz - Pinel - Parilly Universite Hippodrome", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "20091", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Aller", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "GE1A", 
      "code_trace": "GE1-3", 
      "code_tri_ligne": "G E1", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20220829", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "34225", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 796, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.186209+01:00", 
      "ligne": "GE1", 
      "nom_destination": "Rillieux Victor Hugo", 
      "nom_origine": "Cr\u00e9pieux Les Brosses", 
      "nom_trace": "Crepieux Les Brosses - Rillieux Victor Hugo", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "10304", 
      "pmr": false, 
      "sens": "Aller", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "GE1A", 
      "code_trace": "GE1-1", 
      "code_tri_ligne": "G E1", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20220829", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "34225", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 795, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.187793+01:00", 
      "ligne": "GE1", 
      "nom_destination": "Rillieux Victor Hugo", 
      "nom_origine": "Gare de Cr\u00e9pieux", 
      "nom_trace": "Gare de Crepieux - Rillieux Victor Hugo", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "32720", 
      "pmr": false, 
      "sens": "Aller", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "GE1A", 
      "code_trace": "GE1-4", 
      "code_tri_ligne": "G E1", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20220829", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "10304", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 797, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.189262+01:00", 
      "ligne": "GE1", 
      "nom_destination": "Cr\u00e9pieux Les Brosses", 
      "nom_origine": "Rillieux Victor Hugo", 
      "nom_trace": "Rillieux Victor Hugo - Crepieux Les Brosses", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "34225", 
      "pmr": false, 
      "sens": "Retour", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "GE1A", 
      "code_trace": "GE1-2", 
      "code_tri_ligne": "G E1", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20220829", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "32720", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 798, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.190707+01:00", 
      "ligne": "GE1", 
      "nom_destination": "Gare de Cr\u00e9pieux", 
      "nom_origine": "Rillieux Victor Hugo", 
      "nom_trace": "Rillieux Victor Hugo - Gare de Crepieux", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "34225", 
      "pmr": false, 
      "sens": "Retour", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "GE2A", 
      "code_trace": "GE2-1", 
      "code_tri_ligne": "G E2", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "33704", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 679, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.192198+01:00", 
      "ligne": "GE2", 
      "nom_destination": "Solaize CRES", 
      "nom_origine": "Feyzin Gare", 
      "nom_trace": "Feyzin Gare - Solaize CRES", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "10436", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Aller", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "GE6A", 
      "code_trace": "GE6-1", 
      "code_tri_ligne": "G E6", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "30092", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 683, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.196561+01:00", 
      "ligne": "GE6", 
      "nom_destination": "Charbonni\u00e8res Gare", 
      "nom_origine": "Charbonni\u00e8res Gare", 
      "nom_trace": "Charbonnieres Gare - Charbonnieres Gare", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "30092", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Aller", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "GE6A", 
      "code_trace": "GE6-2", 
      "code_tri_ligne": "G E6", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20211004", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "30092", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 772, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.197526+01:00", 
      "ligne": "GE6", 
      "nom_destination": "Charbonni\u00e8res Gare", 
      "nom_origine": "Charbonni\u00e8res Gare", 
      "nom_trace": "Charbonnieres Gare - Charbonnieres Gare", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "30092", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Aller", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "N80", 
      "code_trace": "N80-1", 
      "code_tri_ligne": "N 80", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20210629", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "30002", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 773, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.198470+01:00", 
      "ligne": "N80", 
      "nom_destination": "Grand Parc le Morlet", 
      "nom_origine": "Vaulx-en-Velin La Soie", 
      "nom_trace": "Vaulx-en-Velin La Soie - Grand Parc le Morlet", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "31760", 
      "pmr": false, 
      "sens": "Aller", 
      "type_trace": "NAV"
    }, 
    {
      "code_ligne": "N81", 
      "code_trace": "N81-1", 
      "code_tri_ligne": "N 81", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20220702", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "34586", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 799, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.200262+01:00", 
      "ligne": "N81", 
      "nom_destination": "Grand Parc Le Fontanil", 
      "nom_origine": "Gare de V\u00e9nissieux", 
      "nom_trace": "Gare de Venissieux - Grand Parc Fontanil", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "20487", 
      "pmr": false, 
      "sens": "Aller", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "N81", 
      "code_trace": "N81-2", 
      "code_tri_ligne": "N 81", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20220702", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "20487", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 800, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.201199+01:00", 
      "ligne": "N81", 
      "nom_destination": "Gare de V\u00e9nissieux", 
      "nom_origine": "Grand Parc Le Fontanil", 
      "nom_trace": "Grand Parc Fontanil - Gare de Venissieux", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "34586", 
      "pmr": false, 
      "sens": "Retour", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "N82", 
      "code_trace": "N82-2", 
      "code_tri_ligne": "N 82", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20220702", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "10487", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 802, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.203141+01:00", 
      "ligne": "N82", 
      "nom_destination": "Gare de Vaise", 
      "nom_origine": "Grand Parc les Sablettes", 
      "nom_trace": "Grand Parc les Sablettes - Gare de Vaise", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "34587", 
      "pmr": false, 
      "sens": "Retour", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "C18A", 
      "code_trace": "C18-1", 
      "code_tri_ligne": "C 18", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "30957", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 389, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.154762+01:00", 
      "ligne": "C18", 
      "nom_destination": "Croix-Rousse Nord", 
      "nom_origine": "H\u00f4tel de Ville L. Pradel", 
      "nom_trace": "H\u00f4tel de Ville Louis Pradel - Croix-Rousse Nord", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "10568", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Aller", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "C18A", 
      "code_trace": "C18-2", 
      "code_tri_ligne": "C 18", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "10568", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 390, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.155715+01:00", 
      "ligne": "C18", 
      "nom_destination": "H\u00f4tel de Ville L. Pradel", 
      "nom_origine": "Croix-Rousse Nord", 
      "nom_trace": "Croix-Rousse Nord - H\u00f4tel de Ville Louis Pradel", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "30957", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Retour", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "GE2A", 
      "code_trace": "GE2-2", 
      "code_tri_ligne": "G E2", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "10436", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 680, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.193315+01:00", 
      "ligne": "GE2", 
      "nom_destination": "Feyzin Gare", 
      "nom_origine": "Solaize CRES", 
      "nom_trace": "Solaize CRES - Feyzin Gare", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "33704", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Retour", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "N83", 
      "code_trace": "N83-1", 
      "code_tri_ligne": "N 83", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20220101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "11045", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 775, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.204240+01:00", 
      "ligne": "N83", 
      "nom_destination": "Grand Parc MiribelJonage", 
      "nom_origine": "Vaulx-en-Velin La Soie", 
      "nom_trace": "Vaulx-en-Velin La Soie - Grd Parc Miribel Jonage", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "31760", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Aller", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "N83", 
      "code_trace": "N83-2", 
      "code_tri_ligne": "N 83", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20220101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "31760", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 776, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.205273+01:00", 
      "ligne": "N83", 
      "nom_destination": "Vaulx-en-Velin La Soie", 
      "nom_origine": "Grand Parc MiribelJonage", 
      "nom_trace": "Grd Parc Miribel Jonage - Vaulx-en-Velin La Soie", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "11045", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Retour", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "N84", 
      "code_trace": "N84-1", 
      "code_tri_ligne": "N 84", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20210629", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "34587", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 777, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.206256+01:00", 
      "ligne": "N84", 
      "nom_destination": "Grand Parc les Sablettes", 
      "nom_origine": "Rillieux - Les Alagniers", 
      "nom_trace": "Rillieux - Les Alagniers - Grand Parc les Sablettes", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "33420", 
      "pmr": false, 
      "sens": "Aller", 
      "type_trace": "NAV"
    }, 
    {
      "code_ligne": "N84", 
      "code_trace": "N84-2", 
      "code_tri_ligne": "N 84", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20210629", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "33420", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 778, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.207233+01:00", 
      "ligne": "N84", 
      "nom_destination": "Rillieux - Les Alagniers", 
      "nom_origine": "Grand Parc les Sablettes", 
      "nom_trace": "Grand Parc les Sablettes - Rillieux - Les Alagniers", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "34587", 
      "pmr": false, 
      "sens": "Retour", 
      "type_trace": "NAV"
    }, 
    {
      "code_ligne": "N100", 
      "code_trace": "N100-1", 
      "code_tri_ligne": "N100", 
      "code_type_ligne": "EVE", 
      "date_debut": "20220101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "10419", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 779, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.208276+01:00", 
      "ligne": "N100", 
      "nom_destination": "Eurexpo Entr\u00e9e Princ.", 
      "nom_origine": "Vaulx-en-Velin La Soie", 
      "nom_trace": "Vaulx-en-Velin La Soie - Eurexpo Entree Princ.", 
      "nom_type_ligne": "Ev\u00e8nementielle", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "31760", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Aller", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "PL3A", 
      "code_trace": "PL3-1", 
      "code_tri_ligne": "P L3", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "20184", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 687, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.213093+01:00", 
      "ligne": "PL3", 
      "nom_destination": "Pontet Crases", 
      "nom_origine": "H\u00f4tel de Ville L. Pradel", 
      "nom_trace": "H\u00f4tel de Ville-L. Pradel - Campus Lyon Ouest", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "10568", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Aller", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "R2A", 
      "code_trace": "R2-5", 
      "code_tri_ligne": "R  2", 
      "code_type_ligne": "TAD", 
      "date_debut": "20220103", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "34603", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 803, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.214162+01:00", 
      "ligne": "R2", 
      "nom_destination": "Neuville l'\u00e9cho", 
      "nom_origine": "Chantemerle", 
      "nom_trace": "Chantemerle - Neuville l'echo", 
      "nom_type_ligne": "Transport \u00e0 la Demande", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "10192", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Aller", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "S5A", 
      "code_trace": "S5-1", 
      "code_tri_ligne": "S  5", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "11462", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 631, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.225645+01:00", 
      "ligne": "S5", 
      "nom_destination": "Vieux Cr\u00e9pieux", 
      "nom_origine": "Caluire - Bords de Sa\u00f4ne", 
      "nom_trace": "Caluire Bords de Sa\u00f4ne - Vieux Cr\u00e9pieux", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "34030", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Aller", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "S5A", 
      "code_trace": "S5-2", 
      "code_tri_ligne": "S  5", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "34030", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 632, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.226818+01:00", 
      "ligne": "S5", 
      "nom_destination": "Caluire - Bords de Sa\u00f4ne", 
      "nom_origine": "Vieux Cr\u00e9pieux", 
      "nom_trace": "Vieux Cr\u00e9pieux - Caluire Bords de Sa\u00f4ne", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "11462", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Retour", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "29A", 
      "code_trace": "29-3", 
      "code_tri_ligne": "29", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180903", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "10723", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 477, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:30.909235+01:00", 
      "ligne": "29", 
      "nom_destination": "R.N.6 - A. Pare", 
      "nom_origine": "Meyzieu Z.i.", 
      "nom_trace": "Meyzieu Z.i. - RN6 - A. Pare", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "31620", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Aller", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "S8A", 
      "code_trace": "S8-1", 
      "code_tri_ligne": "S  8", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "34225", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 637, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.231240+01:00", 
      "ligne": "S8", 
      "nom_destination": "Rillieux Victor Hugo", 
      "nom_origine": "Buissi\u00e8re Viralamande", 
      "nom_trace": "Buissi\u00e8re-Viralamande - Rillieux Victor Hugo", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "20129", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Aller", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "S8A", 
      "code_trace": "S8-3", 
      "code_tri_ligne": "S  8", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "20129", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 638, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.232216+01:00", 
      "ligne": "S8", 
      "nom_destination": "Buissi\u00e8re Viralamande", 
      "nom_origine": "Rillieux Victor Hugo", 
      "nom_trace": "Rillieux Victor Hugo - Buissi\u00e8re-Viralamande", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "34225", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Retour", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "S9A", 
      "code_trace": "S9-3", 
      "code_tri_ligne": "S  9", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "33077", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 640, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.233184+01:00", 
      "ligne": "S9", 
      "nom_destination": "Moly", 
      "nom_origine": "Jean Giono", 
      "nom_trace": "Jean Giono - Moly express coll\u00e8ge", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "10592", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Aller", 
      "type_trace": "EXP"
    }, 
    {
      "code_ligne": "S9A", 
      "code_trace": "S9-1", 
      "code_tri_ligne": "S  9", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "33077", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 641, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.234137+01:00", 
      "ligne": "S9", 
      "nom_destination": "Moly", 
      "nom_origine": "Jean Giono", 
      "nom_trace": "Jean Giono - Moly", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "10592", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Aller", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "S9A", 
      "code_trace": "S9-4", 
      "code_tri_ligne": "S  9", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "10592", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 642, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.235120+01:00", 
      "ligne": "S9", 
      "nom_destination": "Jean Giono", 
      "nom_origine": "Moly", 
      "nom_trace": "Moly - Jean Giono express coll\u00e8ge", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "33077", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Retour", 
      "type_trace": "EXP"
    }, 
    {
      "code_ligne": "S9A", 
      "code_trace": "S9-2", 
      "code_tri_ligne": "S  9", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "10592", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 643, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.236138+01:00", 
      "ligne": "S9", 
      "nom_destination": "Jean Giono", 
      "nom_origine": "Moly", 
      "nom_trace": "Moly - Jean Giono", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "33077", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Retour", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "S10A", 
      "code_trace": "S10-1", 
      "code_tri_ligne": "S 10", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "10878", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 644, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.237537+01:00", 
      "ligne": "S10", 
      "nom_destination": "Lyc\u00e9e Jean Perrin", 
      "nom_origine": "Joann\u00e8s Carret", 
      "nom_trace": "Joann\u00e8s Carret - Lyc\u00e9e Jean Perrin", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "10599", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Aller", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "S11A", 
      "code_trace": "S11-1", 
      "code_tri_ligne": "S 11", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "30144", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 646, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.240161+01:00", 
      "ligne": "S11", 
      "nom_destination": "Le Ch\u00e2teau Duch\u00e8re", 
      "nom_origine": "Gare de Vaise", 
      "nom_trace": "Gare de Vaise - Le Ch\u00e2teau Duch\u00e8re", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "10487", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Aller", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "S11A", 
      "code_trace": "S11-2", 
      "code_tri_ligne": "S 11", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "10487", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 647, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.241134+01:00", 
      "ligne": "S11", 
      "nom_destination": "Gare de Vaise", 
      "nom_origine": "Le Ch\u00e2teau Duch\u00e8re", 
      "nom_trace": "Le Ch\u00e2teau Duch\u00e8re - Gare de Vaise", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "30144", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Retour", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "S14A", 
      "code_trace": "S14-1", 
      "code_tri_ligne": "S 14", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "11014", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 650, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.243920+01:00", 
      "ligne": "S14", 
      "nom_destination": "Neuville", 
      "nom_origine": "Neuville", 
      "nom_trace": "Neuville  - H\u00f4pital -  Neuville", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "11014", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Aller", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "ZI1A", 
      "code_trace": "ZI1-3", 
      "code_tri_ligne": "Z I1", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180903", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "11335", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 657, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.253675+01:00", 
      "ligne": "ZI1", 
      "nom_destination": "St Priest Gare", 
      "nom_origine": "Gare de V\u00e9nissieux", 
      "nom_trace": "Gare de Venissieux - St Priest Gare", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "20487", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Aller", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "C11A", 
      "code_trace": "C11-2", 
      "code_tri_ligne": "C 11", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "33452", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 374, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.139767+01:00", 
      "ligne": "C11", 
      "nom_destination": "Saxe - Gambetta.", 
      "nom_origine": "Laurent Bonnevay", 
      "nom_trace": "Laurent Bonnevay - Saxe-Gambetta", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "10716", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Retour", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "ZI1A", 
      "code_trace": "ZI1-4", 
      "code_tri_ligne": "Z I1", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180903", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "20510", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 658, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.254994+01:00", 
      "ligne": "ZI1", 
      "nom_destination": "Gare de V\u00e9nissieux.", 
      "nom_origine": "St Priest Gare", 
      "nom_trace": "St Priest Gare - Gare de Venissieux.", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "11335", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Retour", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "ZI2A", 
      "code_trace": "ZI2-1", 
      "code_tri_ligne": "Z I2", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "31631", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 660, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.255974+01:00", 
      "ligne": "ZI2", 
      "nom_destination": "Z.I. Nord", 
      "nom_origine": "Meyzieu Z.i.", 
      "nom_trace": "Meyzieu Z.i. - Z.I. Nord", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "31620", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Aller", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "ZI2A", 
      "code_trace": "ZI2-4", 
      "code_tri_ligne": "Z I2", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "31620", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 662, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.258695+01:00", 
      "ligne": "ZI2", 
      "nom_destination": "Meyzieu Z.i.", 
      "nom_origine": "Z.I. Sud", 
      "nom_trace": "Z.I. Sud - Meyzieu Z.i.", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "31632", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Retour", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "ZI5B", 
      "code_trace": "ZI5-1", 
      "code_tri_ligne": "Z I5", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "34320", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 669, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.265404+01:00", 
      "ligne": "ZI5", 
      "nom_destination": "Rond-Point d'Italie", 
      "nom_origine": "Vaulx-en-Velin La Soie", 
      "nom_trace": "Vaulx-en-Velin La Soie - Rond-Point d'Italie", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "31760", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Aller", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "S12A", 
      "code_trace": "S12-1", 
      "code_tri_ligne": "S 12", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "11119", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 648, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.242063+01:00", 
      "ligne": "S12", 
      "nom_destination": "Croix-Rousse", 
      "nom_origine": "H\u00f4tel de Ville L. Pradel", 
      "nom_trace": "H\u00f4tel-de-Ville L. Pradel - Croix-Rousse", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "10568", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Aller", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "ZI5B", 
      "code_trace": "ZI5-2", 
      "code_tri_ligne": "Z I5", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "31760", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 670, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.266338+01:00", 
      "ligne": "ZI5", 
      "nom_destination": "Vaulx-en-Velin La Soie", 
      "nom_origine": "Rond-Point d'Italie", 
      "nom_trace": "Rond-Point d'Italie - Vaulx-en-Velin La Soie", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "34320", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Retour", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "ZI8A", 
      "code_trace": "ZI8-2", 
      "code_tri_ligne": "Z I8", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "34444", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 676, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.268179+01:00", 
      "ligne": "ZI8", 
      "nom_destination": "Parc des Lumieres", 
      "nom_origine": "St-Priest Jules Ferry", 
      "nom_trace": "St Priest Jules Ferry - Parc des Lumi\u00e8res", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "31140", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Aller", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "ZI8A", 
      "code_trace": "ZI8-3", 
      "code_tri_ligne": "Z I8", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "31160", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 677, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.269146+01:00", 
      "ligne": "ZI8", 
      "nom_destination": "Esplanade des Arts", 
      "nom_origine": "La Fouillouse Acacias", 
      "nom_trace": "La Fouillouse Acacias - Esplanade des Arts (50 E)", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "31431", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Retour", 
      "type_trace": "EXP"
    }, 
    {
      "code_ligne": "ZI8A", 
      "code_trace": "ZI8-4", 
      "code_tri_ligne": "Z I8", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "31140", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 678, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.270055+01:00", 
      "ligne": "ZI8", 
      "nom_destination": "St-Priest Jules Ferry", 
      "nom_origine": "Parc des Lumieres", 
      "nom_trace": "Parc des Lumi\u00e8res - St Priest Jules Ferry", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "34444", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Retour", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "C20D", 
      "code_trace": "C20-3", 
      "code_tri_ligne": "C 20", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20190724", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "10454", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 705, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.160276+01:00", 
      "ligne": "C20", 
      "nom_destination": "Fort du Bruissin", 
      "nom_origine": "Bellecour Le Viste", 
      "nom_trace": "Bellecour Le Viste - Fort du Bruissin", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "10080", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Aller", 
      "type_trace": "NUI"
    }, 
    {
      "code_ligne": "C20D", 
      "code_trace": "C20-4", 
      "code_tri_ligne": "C 20", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20190724", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "10080", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 706, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.161358+01:00", 
      "ligne": "C20", 
      "nom_destination": "Bellecour Le Viste", 
      "nom_origine": "Fort du Bruissin", 
      "nom_trace": "Fort du Bruissin - Bellecour Le Viste", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "10454", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Retour", 
      "type_trace": "NUI"
    }, 
    {
      "code_ligne": "ZI3A", 
      "code_trace": "ZI3-2", 
      "code_tri_ligne": "Z I3", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "31978", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 664, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.260592+01:00", 
      "ligne": "ZI3", 
      "nom_destination": "Z.I. Roosevelt", 
      "nom_origine": "Vaulx-en-Velin La Soie", 
      "nom_trace": "Vaulx-en-Velin La Soie - Z.I. Roosevelt", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "31760", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Aller", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "C15E", 
      "code_trace": "C15E-2", 
      "code_tri_ligne": "C15E", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20190909", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "20091", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 708, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.179761+01:00", 
      "ligne": "C15E", 
      "nom_destination": "Mermoz - Pinel", 
      "nom_origine": "Parilly Univ. Hippodrome", 
      "nom_trace": "Parilly Universite Hippodrome - Mermoz - Pinel", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "33640", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Retour", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "C17A", 
      "code_trace": "C17-3", 
      "code_tri_ligne": "C 17", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20190107", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "20041", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 387, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.152484+01:00", 
      "ligne": "C17", 
      "nom_destination": "Porte des Alpes", 
      "nom_origine": "Charpennes  Ch.  Hernu", 
      "nom_trace": "Charpennes Charles  Hernu - Porte des Alpes", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "34441", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Aller", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "S12A", 
      "code_trace": "S12-2", 
      "code_tri_ligne": "S 12", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "10568", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 649, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.242980+01:00", 
      "ligne": "S12", 
      "nom_destination": "H\u00f4tel de Ville L. Pradel", 
      "nom_origine": "Croix-Rousse", 
      "nom_trace": "Croix-Rousse - H\u00f4tel-de-Ville L. Pradel", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "11119", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Retour", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "C17A", 
      "code_trace": "C17-2", 
      "code_tri_ligne": "C 17", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "10204", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 388, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.153685+01:00", 
      "ligne": "C17", 
      "nom_destination": "Charpennes Charles Hernu", 
      "nom_origine": "Porte des Alpes", 
      "nom_trace": "Porte des Alpes - Charpennes Charles Hernu", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "20041", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Retour", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "N82", 
      "code_trace": "N82-1", 
      "code_tri_ligne": "N 82", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20220702", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "34587", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 801, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.202122+01:00", 
      "ligne": "N82", 
      "nom_destination": "Grand Parc les Sablettes", 
      "nom_origine": "Gare de Vaise", 
      "nom_trace": "Gare de Vaise - Grand Parc les Sablettes", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "10487", 
      "pmr": false, 
      "sens": "Aller", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "3A", 
      "code_trace": "3-4", 
      "code_tri_ligne": "3", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "10513", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 418, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:30.828431+01:00", 
      "ligne": "3", 
      "nom_destination": "Gorge de Loup", 
      "nom_origine": "Dardilly Le Jubin", 
      "nom_trace": "Dardilly Le Jubin - Gorge de Loup", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "20189", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Retour", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "S4A", 
      "code_trace": "S4-2", 
      "code_tri_ligne": "S  4", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20190723", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "11119", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 737, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.224578+01:00", 
      "ligne": "S4", 
      "nom_destination": "Croix-Rousse", 
      "nom_origine": "H\u00e9non - Deleuvre", 
      "nom_trace": "Henon - Deleuvre - Croix-Rousse", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "10553", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Retour", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "S7A", 
      "code_trace": "S7-1", 
      "code_tri_ligne": "S  7", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "33181", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 635, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.230014+01:00", 
      "ligne": "S7", 
      "nom_destination": "La Chaux Ecole Champlong", 
      "nom_origine": "La Chaux Ecole Champlong", 
      "nom_trace": "La Chaux Ecole de Champlong-  La Chaux Ecole de Champlong", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "33181", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Aller", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "20A", 
      "code_trace": "20-3", 
      "code_tri_ligne": "20", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "10487", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 452, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:30.874815+01:00", 
      "ligne": "20", 
      "nom_destination": "Gare de Vaise", 
      "nom_origine": "St Cyr", 
      "nom_trace": "St Cyr - Gare de Vaise", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "11294", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Retour", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "70A", 
      "code_trace": "70-2", 
      "code_tri_ligne": "70", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "11064", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 546, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.007769+01:00", 
      "ligne": "70", 
      "nom_destination": "Gare Part-Dieu V.Merle", 
      "nom_origine": "Neuville", 
      "nom_trace": "Neuville - Gare Part-Dieu Vivier Merle", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "11014", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Retour", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "81A", 
      "code_trace": "81-2", 
      "code_tri_ligne": "81", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "31704", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 570, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.038136+01:00", 
      "ligne": "81", 
      "nom_destination": "Plateau de Montrond", 
      "nom_origine": "Coll\u00e8ge Paul Vallon", 
      "nom_trace": "Coll\u00e8ge Paul Vallon - Plateau de Montrond", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "31730", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Retour", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "PL2A", 
      "code_trace": "PL2-1", 
      "code_tri_ligne": "P L2", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "10524", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 686, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.212123+01:00", 
      "ligne": "PL2", 
      "nom_destination": "Grange Blanche", 
      "nom_origine": "H\u00f4tel de Ville L. Pradel", 
      "nom_trace": "H\u00f4tel de Ville - Grange Blanche", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "10568", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Aller", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "11B", 
      "code_trace": "11-1", 
      "code_tri_ligne": "11", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "34090", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 433, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:30.848729+01:00", 
      "ligne": "11", 
      "nom_destination": "Thurins Mairie", 
      "nom_origine": "Gare d'Oullins", 
      "nom_trace": "Gare d'Oullins - Thurins Mairie", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "34269", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Aller", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "11B", 
      "code_trace": "11-2", 
      "code_tri_ligne": "11", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "34269", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 434, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:30.850095+01:00", 
      "ligne": "11", 
      "nom_destination": "Gare d'Oullins", 
      "nom_origine": "Thurins Mairie", 
      "nom_trace": "Thurins Mairie - Gare d'Oullins", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "34090", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Retour", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "C16A", 
      "code_trace": "C16-1", 
      "code_tri_ligne": "C 16", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "11369", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 385, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.150268+01:00", 
      "ligne": "C16", 
      "nom_destination": "Surville Route de Vienne", 
      "nom_origine": "Charpennes Charles Hernu", 
      "nom_trace": "Charpennes Charles Hernu - Surville Route de Vienne", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "10204", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Aller", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "C20E", 
      "code_trace": "C20E-2", 
      "code_tri_ligne": "C20E", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20190107", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "10080", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 408, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.182026+01:00", 
      "ligne": "C20E", 
      "nom_destination": "Bellecour Le Viste", 
      "nom_origine": "Fort du Bruissin", 
      "nom_trace": "Fort du Bruissin - Bellecour Le Viste", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "10454", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Retour", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "C24E", 
      "code_trace": "C24E-1", 
      "code_tri_ligne": "C24E", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20190107", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "33910", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 409, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.183135+01:00", 
      "ligne": "C24E", 
      "nom_destination": "Gymnase E.Catalon", 
      "nom_origine": "Gorge de Loup", 
      "nom_trace": "Gorge de Loup - Gymnase E.Catalon", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "10513", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Aller", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "S4A", 
      "code_trace": "S4-1", 
      "code_tri_ligne": "S  4", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "10553", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 630, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.223644+01:00", 
      "ligne": "S4", 
      "nom_destination": "H\u00e9non - Deleuvre", 
      "nom_origine": "Croix-Rousse", 
      "nom_trace": "Croix-Rousse - Henon - Deleuvre", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "11119", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Aller", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "3A", 
      "code_trace": "3-5", 
      "code_tri_ligne": "3", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "10513", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 416, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:30.831912+01:00", 
      "ligne": "3", 
      "nom_destination": "Gorge de Loup", 
      "nom_origine": "Limonest Le Puy d'Or", 
      "nom_trace": "Limonest Le Puy d'Or - Gorge de Loup", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "33290", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Retour", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "38B", 
      "code_trace": "38-1", 
      "code_tri_ligne": "38", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20210426", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "33190", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 491, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:30.934901+01:00", 
      "ligne": "38", 
      "nom_destination": "Caluire - Pl. Bascule", 
      "nom_origine": "Gare Part-Dieu V.Merle", 
      "nom_trace": "Gare Part-Dieu V.Merle - Caluire - Pl. Bascule", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "11064", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Aller", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "2EX", 
      "code_trace": "2EX-1", 
      "code_tri_ligne": "2EX", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "34108", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 617, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.093813+01:00", 
      "ligne": "2EX", 
      "nom_destination": "Le Pont", 
      "nom_origine": "Gorge de Loup", 
      "nom_trace": "Gorge de Loup - Thurins Le Pont", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "10513", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Aller", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "2EX", 
      "code_trace": "2EX-2", 
      "code_tri_ligne": "2EX", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "10513", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 618, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.095057+01:00", 
      "ligne": "2EX", 
      "nom_destination": "Gorge de Loup", 
      "nom_origine": "Le Pont", 
      "nom_trace": "Thurins Le Pont - Gorge de Loup", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "34108", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Retour", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "73E", 
      "code_trace": "73E-1", 
      "code_tri_ligne": "73E", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20190107", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "10117", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 619, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.096271+01:00", 
      "ligne": "73E", 
      "nom_destination": "Brindas Centre", 
      "nom_origine": "Gorge de Loup", 
      "nom_trace": "Gorge de Loup - Brindas Centre", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "10513", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Aller", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "30B", 
      "code_trace": "30-1", 
      "code_tri_ligne": "30", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20190902", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "31140", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 719, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:30.913942+01:00", 
      "ligne": "30", 
      "nom_destination": "St-Priest Jules Ferry", 
      "nom_origine": "St-P.de-Chandieu - Rajat", 
      "nom_trace": "St-Pierre-de-Chandieu - Rajat - St Priest Jules Ferry", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "34339", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Aller", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "30B", 
      "code_trace": "30-4", 
      "code_tri_ligne": "30", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20190902", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "34339", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 720, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:30.915153+01:00", 
      "ligne": "30", 
      "nom_destination": "St-P.de-Chandieu - Rajat", 
      "nom_origine": "St-Priest Jules Ferry", 
      "nom_trace": "St Priest Jules Ferry - St-Pierre-de-Chandieu - Rajat", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "31140", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Retour", 
      "type_trace": "ZI"
    }, 
    {
      "code_ligne": "65B", 
      "code_trace": "65-4", 
      "code_tri_ligne": "65", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20200330", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "10513", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 532, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:30.992873+01:00", 
      "ligne": "65", 
      "nom_destination": "Gorge de Loup", 
      "nom_origine": "Charcot - La Source", 
      "nom_trace": "Charcot - La Source - Gorge de Loup", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "30071", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Retour", 
      "type_trace": "EXP"
    }, 
    {
      "code_ligne": "C4A", 
      "code_trace": "C4-2", 
      "code_tri_ligne": "C  4", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "10593", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 358, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.116660+01:00", 
      "ligne": "C4", 
      "nom_destination": "Jean Mac\u00e9", 
      "nom_origine": "Cit\u00e9 Internationale", 
      "nom_trace": "Cit\u00e9 Internationale Centre de Congr\u00e8s - Jean Mac\u00e9", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "11792", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Retour", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "52A", 
      "code_trace": "52-1", 
      "code_tri_ligne": "52", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "33640", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 511, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:30.963262+01:00", 
      "ligne": "52", 
      "nom_destination": "Parilly Univ. Hippodrome", 
      "nom_origine": "Vaulx - La Grappini\u00e8re", 
      "nom_trace": "Vaulx-en-Velin La Grappini\u00e8re - Parilly Universit\u00e9 Hippodrome", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "20205", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Aller", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "15C", 
      "code_trace": "15-1", 
      "code_tri_ligne": "15", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20210104", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "32640", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 439, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:30.856832+01:00", 
      "ligne": "15", 
      "nom_destination": "Irigny Hauts de Selettes", 
      "nom_origine": "Bellecour Charit\u00e9", 
      "nom_trace": "Bellecour Charite - Irigny Hauts de Selettes", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "10077", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Aller", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "15C", 
      "code_trace": "15-2", 
      "code_tri_ligne": "15", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20210104", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "10077", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 440, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:30.858216+01:00", 
      "ligne": "15", 
      "nom_destination": "Bellecour Charit\u00e9", 
      "nom_origine": "Irigny Hauts de Selettes", 
      "nom_trace": "Irigny Hauts de Selettes - Bellecour Charite", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "32640", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Retour", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "63A", 
      "code_trace": "63-2", 
      "code_tri_ligne": "63", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "30977", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 530, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:30.987190+01:00", 
      "ligne": "63", 
      "nom_destination": "Perrache", 
      "nom_origine": "Oullins Le Golf", 
      "nom_trace": "Oullins Le Golf - Perrache", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "10729", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Retour", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "R2A", 
      "code_trace": "R2-6", 
      "code_tri_ligne": "R  2", 
      "code_type_ligne": "TAD", 
      "date_debut": "20220103", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "10192", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 804, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.215360+01:00", 
      "ligne": "R2", 
      "nom_destination": "Chantemerle", 
      "nom_origine": "Neuville l'\u00e9cho", 
      "nom_trace": "Neuville l'echo - Chantemerle", 
      "nom_type_ligne": "Transport \u00e0 la Demande", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "34603", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Retour", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "S2A", 
      "code_trace": "S2-1", 
      "code_tri_ligne": "S  2", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "30157", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 627, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.222634+01:00", 
      "ligne": "S2", 
      "nom_destination": "Tour de Salvagny Mairie", 
      "nom_origine": "Tour de Salvagny Mairie", 
      "nom_trace": "La Tour-de-Salvagny Mairie - La Tour-de-Salvagny Mairie", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "30157", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Aller", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "R3A", 
      "code_trace": "R3-3", 
      "code_tri_ligne": "R  3", 
      "code_type_ligne": "TAD", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "31679", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 694, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.219517+01:00", 
      "ligne": "R3", 
      "nom_destination": "Givors H\u00f4tel de Ville", 
      "nom_origine": "Cimeti\u00e8re de Givors", 
      "nom_trace": "Cimeti\u00e8re de Givors - Givors H\u00f4tel de Ville", 
      "nom_type_ligne": "Transport \u00e0 la Demande", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "31732", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Retour", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "R3A", 
      "code_trace": "R3-4", 
      "code_tri_ligne": "R  3", 
      "code_type_ligne": "TAD", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "31679", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 693, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.218528+01:00", 
      "ligne": "R3", 
      "nom_destination": "Givors H\u00f4tel de Ville", 
      "nom_origine": "La Rama", 
      "nom_trace": "La Rama - Givors H\u00f4tel de Ville", 
      "nom_type_ligne": "Transport \u00e0 la Demande", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "34402", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Retour", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "31A", 
      "code_trace": "31-3", 
      "code_tri_ligne": "31", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "10487", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 482, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:30.922312+01:00", 
      "ligne": "31", 
      "nom_destination": "Gare de Vaise", 
      "nom_origine": "Cit\u00e9 Edouard Herriot", 
      "nom_trace": "Cite Edouard Herriot - Gare de Vaise", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "10249", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Retour", 
      "type_trace": "NUI"
    }, 
    {
      "code_ligne": "S15A", 
      "code_trace": "S15-1", 
      "code_tri_ligne": "S 15", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "10842", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 653, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.247819+01:00", 
      "ligne": "S15", 
      "nom_destination": "Les Sources", 
      "nom_origine": "Ecully Le Trouillat", 
      "nom_trace": "Ecully Le Trouillat - Les Sources", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "10399", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Aller", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "7A", 
      "code_trace": "7-4", 
      "code_tri_ligne": "7", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "10716", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 427, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:30.838176+01:00", 
      "ligne": "7", 
      "nom_destination": "Laurent Bonnevay", 
      "nom_origine": "Bonnevay - Bel Air", 
      "nom_trace": "Bonnevay Bel Air - Laurent Bonnevay", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "10111", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Retour", 
      "type_trace": "SPE"
    }, 
    {
      "code_ligne": "S15A", 
      "code_trace": "S15-2", 
      "code_tri_ligne": "S 15", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "10399", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 654, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.249144+01:00", 
      "ligne": "S15", 
      "nom_destination": "Ecully Le Trouillat", 
      "nom_origine": "Les Sources", 
      "nom_trace": "Les Sources - Ecully Le Trouillat", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "10842", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Retour", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "26A", 
      "code_trace": "26-2", 
      "code_tri_ligne": "26", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "32540", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 472, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:30.903623+01:00", 
      "ligne": "26", 
      "nom_destination": "Lyc\u00e9e Lumi\u00e8re", 
      "nom_origine": "Manissieux P. Blanche", 
      "nom_trace": "Manissieux Pierre Blanche - Lyc\u00e9e Lumiere", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "20079", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Retour", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "69A", 
      "code_trace": "69-2", 
      "code_tri_ligne": "69", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "10905", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 544, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.005324+01:00", 
      "ligne": "69", 
      "nom_destination": "Manufacture Montluc", 
      "nom_origine": "Coll\u00e8ge du Tonkin", 
      "nom_trace": "Clinique du Tonkin - Manufacture Montluc", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "10259", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Retour", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "ZI2A", 
      "code_trace": "ZI2-3", 
      "code_tri_ligne": "Z I2", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "31620", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 661, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.257812+01:00", 
      "ligne": "ZI2", 
      "nom_destination": "Meyzieu Z.i.", 
      "nom_origine": "Z.I. Nord", 
      "nom_trace": "Z.I. Nord - Meyzieu Z.i.", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "31631", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Retour", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "ZI3A", 
      "code_trace": "ZI3-3", 
      "code_tri_ligne": "Z I3", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "31760", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 666, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.261456+01:00", 
      "ligne": "ZI3", 
      "nom_destination": "Vaulx-en-Velin La Soie", 
      "nom_origine": "Z.I. Vaulx-en-Velin Est", 
      "nom_trace": "Z.I. Vaulx-en-Velin Est - Vaulx-en-Velin La Soie", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "33644", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Retour", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "61B", 
      "code_trace": "61-2", 
      "code_tri_ligne": "61", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20190401", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "10487", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 526, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:30.982390+01:00", 
      "ligne": "61", 
      "nom_destination": "Gare de Vaise", 
      "nom_origine": "Lissieu - Montluzin", 
      "nom_trace": "Lissieu - Montluzin - Gare de Vaise", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "10995", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Retour", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "14B", 
      "code_trace": "14-2", 
      "code_tri_ligne": "14", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "34269", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 438, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:30.855476+01:00", 
      "ligne": "14", 
      "nom_destination": "Gare d'Oullins", 
      "nom_origine": "Gorge de Loup", 
      "nom_trace": "Gorge de Loup - Gare d'Oullins", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "10513", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Retour", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "61B", 
      "code_trace": "61-1", 
      "code_tri_ligne": "61", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20190401", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "10995", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 525, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:30.981226+01:00", 
      "ligne": "61", 
      "nom_destination": "Lissieu - Montluzin", 
      "nom_origine": "Gare de Vaise", 
      "nom_trace": "Gare de Vaise - Lissieu - Montluzin", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "10487", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Aller", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "10E", 
      "code_trace": "10E-2", 
      "code_tri_ligne": "10E", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20200416", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "10487", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 745, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.072660+01:00", 
      "ligne": "10E", 
      "nom_destination": "Gare de Vaise", 
      "nom_origine": "Porte de Lyon", 
      "nom_trace": "Porte de Lyon - Gare de Vaise", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "11147", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Retour", 
      "type_trace": "EXP"
    }, 
    {
      "code_ligne": "C16A", 
      "code_trace": "C16-2", 
      "code_tri_ligne": "C 16", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "10204", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 386, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.151400+01:00", 
      "ligne": "C16", 
      "nom_destination": "Charpennes Charles Hernu", 
      "nom_origine": "Surville Route de Vienne", 
      "nom_trace": "Surville Route de Vienne - Charpennes Charles Hernu", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "11369", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Retour", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "C19A", 
      "code_trace": "C19-1", 
      "code_tri_ligne": "C 19", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "10173", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 391, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.156858+01:00", 
      "ligne": "C19", 
      "nom_destination": "Francheville Taffignon", 
      "nom_origine": "Perrache", 
      "nom_trace": "Perrache - Francheville Taffignon", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "30977", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Aller", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "C19A", 
      "code_trace": "C19-2", 
      "code_tri_ligne": "C 19", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "30977", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 392, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.158012+01:00", 
      "ligne": "C19", 
      "nom_destination": "Perrache", 
      "nom_origine": "Francheville Taffignon", 
      "nom_trace": "Francheville Taffignon - Perrache", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "10173", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Retour", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "S1A", 
      "code_trace": "S1-4", 
      "code_tri_ligne": "S  1", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20210830", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "34284", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 784, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.221658+01:00", 
      "ligne": "S1", 
      "nom_destination": "Confluence Rambaud", 
      "nom_origine": "Gare Saint-Paul", 
      "nom_trace": "Gare Saint-Paul - Confluence Rambaud", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "11327", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Retour", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "84A", 
      "code_trace": "84-5", 
      "code_tri_ligne": "84", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "10487", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 574, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.040612+01:00", 
      "ligne": "84", 
      "nom_destination": "Gare de Vaise", 
      "nom_origine": "Neuville", 
      "nom_trace": "Neuville - Gare de Vaise", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "11014", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Retour", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "C9A", 
      "code_trace": "C9-1", 
      "code_tri_ligne": "C  9", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "33247", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 369, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.132664+01:00", 
      "ligne": "C9", 
      "nom_destination": "H\u00f4pitaux Est", 
      "nom_origine": "Bellecour A. Poncet", 
      "nom_trace": "Bellecour Antonin Poncet - H\u00f4pitaux Est", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "10075", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Aller", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "C9A", 
      "code_trace": "C9-2", 
      "code_tri_ligne": "C  9", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "10075", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 370, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.134308+01:00", 
      "ligne": "C9", 
      "nom_destination": "Bellecour A. Poncet", 
      "nom_origine": "H\u00f4pitaux Est", 
      "nom_trace": "H\u00f4pitaux Est - Bellecour Antonin Poncet", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "33247", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Retour", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "R3A", 
      "code_trace": "R3-1", 
      "code_tri_ligne": "R  3", 
      "code_type_ligne": "TAD", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "34402", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 691, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.216458+01:00", 
      "ligne": "R3", 
      "nom_destination": "La Rama", 
      "nom_origine": "Givors H\u00f4tel de Ville", 
      "nom_trace": "Givors H\u00f4tel de Ville - La Rama", 
      "nom_type_ligne": "Transport \u00e0 la Demande", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "31679", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Aller", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "ZI3A", 
      "code_trace": "ZI3-1", 
      "code_tri_ligne": "Z I3", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "33644", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 663, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.259633+01:00", 
      "ligne": "ZI3", 
      "nom_destination": "Z.I. Vaulx-en-Velin Est", 
      "nom_origine": "Vaulx-en-Velin La Soie", 
      "nom_trace": "Vaulx-en-Velin La Soie - Z.I. Vaulx-en-Velin Est", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "31760", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Aller", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "S10A", 
      "code_trace": "S10-2", 
      "code_tri_ligne": "S 10", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "10599", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 645, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.239071+01:00", 
      "ligne": "S10", 
      "nom_destination": "Joann\u00e8s Carret", 
      "nom_origine": "Lyc\u00e9e Jean Perrin", 
      "nom_trace": "Lyc\u00e9e Jean Perrin - Joann\u00e8s Carret", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "10878", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Retour", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "S14A", 
      "code_trace": "S14-3", 
      "code_tri_ligne": "S 14", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "11014", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 652, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.246037+01:00", 
      "ligne": "S14", 
      "nom_destination": "Neuville", 
      "nom_origine": "Neuville", 
      "nom_trace": "Neuville  - Les Sources -  Neuville", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "11014", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Aller", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "S6A", 
      "code_trace": "S6-1", 
      "code_tri_ligne": "S  6", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "11119", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 633, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.227881+01:00", 
      "ligne": "S6", 
      "nom_destination": "Croix-Rousse", 
      "nom_origine": "H\u00f4tel de Ville L. Pradel", 
      "nom_trace": "H\u00f4tel-de-Ville L. Pradel - Croix-Rousse", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "10568", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Aller", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "PL1A", 
      "code_trace": "PL1-3", 
      "code_tri_ligne": "P L1", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20210910", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "31028", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 781, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.210177+01:00", 
      "ligne": "PL1", 
      "nom_destination": "INSA - Einstein", 
      "nom_origine": "Terreaux La Feuill\u00e9e", 
      "nom_trace": "Terreaux La Feuillee - INSA - Einstein", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "34306", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Aller", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "73E", 
      "code_trace": "73E-2", 
      "code_tri_ligne": "73E", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20190107", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "10513", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 620, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.097478+01:00", 
      "ligne": "73E", 
      "nom_destination": "Gorge de Loup", 
      "nom_origine": "Brindas Centre", 
      "nom_trace": "Brindas Centre - Gorge de Loup", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "10117", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Retour", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "C26A", 
      "code_trace": "C26-1", 
      "code_tri_ligne": "C 26", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "10524", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 405, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.173258+01:00", 
      "ligne": "C26", 
      "nom_destination": "Grange Blanche", 
      "nom_origine": "Cit\u00e9 Inter Transbordeur", 
      "nom_trace": "Cit\u00e9 Internationale Transbordeur - Grange Blanche", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "10387", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Aller", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "S1A", 
      "code_trace": "S1-3", 
      "code_tri_ligne": "S  1", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20210830", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "11327", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 783, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.220536+01:00", 
      "ligne": "S1", 
      "nom_destination": "Gare Saint-Paul", 
      "nom_origine": "Confluence Rambaud", 
      "nom_trace": "Confluence Rambaud - Gare Saint-Paul", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "34284", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Aller", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "66B", 
      "code_trace": "66-2", 
      "code_tri_ligne": "66", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20200330", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "11319", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 536, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:30.996886+01:00", 
      "ligne": "66", 
      "nom_destination": "St Just", 
      "nom_origine": "Champagne Ecoles", 
      "nom_trace": "Champagne Ecoles - St Just", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "30637", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Retour", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "S6A", 
      "code_trace": "S6-2", 
      "code_tri_ligne": "S  6", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "10568", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 634, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.228853+01:00", 
      "ligne": "S6", 
      "nom_destination": "H\u00f4tel de Ville L. Pradel", 
      "nom_origine": "Croix-Rousse", 
      "nom_trace": "Croix-Rousse - Hotel-de-Ville L. Pradel", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "11119", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Retour", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "ZI3A", 
      "code_trace": "ZI3-4", 
      "code_tri_ligne": "Z I3", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "31760", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 665, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.262356+01:00", 
      "ligne": "ZI3", 
      "nom_destination": "Vaulx-en-Velin La Soie", 
      "nom_origine": "Z.I. Roosevelt", 
      "nom_trace": "Z.I. Roosevelt - Vaulx-en-Velin La Soie", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "31978", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Retour", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "S14A", 
      "code_trace": "S14-2", 
      "code_tri_ligne": "S 14", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "11014", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 651, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.244907+01:00", 
      "ligne": "S14", 
      "nom_destination": "Neuville", 
      "nom_origine": "Neuville", 
      "nom_trace": "Neuville  - Torri\u00e8res -  Neuville", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "11014", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Aller", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "ZI2A", 
      "code_trace": "ZI2-2", 
      "code_tri_ligne": "Z I2", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "31632", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 659, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.256843+01:00", 
      "ligne": "ZI2", 
      "nom_destination": "Z.I. Sud", 
      "nom_origine": "Meyzieu Z.i.", 
      "nom_trace": "Meyzieu Z.i. - Z.I. Sud", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "31620", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Aller", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "34A", 
      "code_trace": "34-1", 
      "code_tri_ligne": "34", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20191123", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "10524", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 723, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:30.928193+01:00", 
      "ligne": "34", 
      "nom_destination": "Grange Blanche", 
      "nom_origine": "Perrache", 
      "nom_trace": "Perrache - Grange Blanche", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "30977", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Aller", 
      "type_trace": "NOR"
    }, 
    {
      "code_ligne": "ZI4A", 
      "code_trace": "ZI4-1", 
      "code_tri_ligne": "Z I4", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "10228", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 667, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.263340+01:00", 
      "ligne": "ZI4", 
      "nom_destination": "Caluire Chemin Petit", 
      "nom_origine": "Vaulx-en-Velin La Soie", 
      "nom_trace": "Vaulx-en-Velin La Soie - Caluire Chemin Petit", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "31760", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Aller", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "98G", 
      "code_trace": "98-2", 
      "code_tri_ligne": "98", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20200330", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "10513", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 598, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.070381+01:00", 
      "ligne": "98", 
      "nom_destination": "Gorge de Loup", 
      "nom_origine": "Marcy Campus Sanofi", 
      "nom_trace": "Marcy Campus Sanofi - Gorge de Loup", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "31360", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Retour", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "111A", 
      "code_trace": "111-1", 
      "code_tri_ligne": "111", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "20233", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 601, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.073815+01:00", 
      "ligne": "111", 
      "nom_destination": "Jacques Pr\u00e9vert", 
      "nom_origine": "Parilly", 
      "nom_trace": "Parilly - Jacques Pr\u00e9vert", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "20491", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Aller", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "111A", 
      "code_trace": "111-2", 
      "code_tri_ligne": "111", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "20491", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 602, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.075575+01:00", 
      "ligne": "111", 
      "nom_destination": "Parilly", 
      "nom_origine": "Jacques Pr\u00e9vert", 
      "nom_trace": "Jacques Pr\u00e9vert - Parilly", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "20233", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Retour", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "112A", 
      "code_trace": "112-1", 
      "code_tri_ligne": "112", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "10284", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 603, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.077250+01:00", 
      "ligne": "112", 
      "nom_destination": "Corbas Rue du Midi", 
      "nom_origine": "Parilly", 
      "nom_trace": "Parilly - Corbas Rue du Midi", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "20491", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Aller", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "112A", 
      "code_trace": "112-2", 
      "code_tri_ligne": "112", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "20491", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 604, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.078970+01:00", 
      "ligne": "112", 
      "nom_destination": "Parilly", 
      "nom_origine": "Corbas Rue du Midi", 
      "nom_trace": "Corbas Rue du Midi - Parilly", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "10284", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Retour", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "115A", 
      "code_trace": "115-1", 
      "code_tri_ligne": "115", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20190902", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "33304", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 731, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.080690+01:00", 
      "ligne": "115", 
      "nom_destination": "Lissieu Centre Mairie", 
      "nom_origine": "Gare de Vaise", 
      "nom_trace": "Gare de Vaise - Lissieu Centre Mairie", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "10487", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Aller", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "115A", 
      "code_trace": "115-2", 
      "code_tri_ligne": "115", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20190902", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "10487", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 732, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.082507+01:00", 
      "ligne": "115", 
      "nom_destination": "Gare de Vaise", 
      "nom_origine": "Lissieu Centre Mairie", 
      "nom_trace": "Lissieu Centre Mairie  - Gare de Vaise", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "33304", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Retour", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "118A", 
      "code_trace": "118-1", 
      "code_tri_ligne": "118", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "33760", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 605, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.084166+01:00", 
      "ligne": "118", 
      "nom_destination": "Bois Dieu", 
      "nom_origine": "Gare de Vaise", 
      "nom_trace": "Gare de Vaise - Lissieu Le Bois Dieu", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "10487", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Aller", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "118A", 
      "code_trace": "118-2", 
      "code_tri_ligne": "118", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "10487", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 606, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.085462+01:00", 
      "ligne": "118", 
      "nom_destination": "Gare de Vaise", 
      "nom_origine": "Bois Dieu", 
      "nom_trace": "Lissieu Le Bois Dieu - Gare de Vaise", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "33760", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Retour", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "142A", 
      "code_trace": "142-1", 
      "code_tri_ligne": "142", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180903", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "10393", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 607, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.086597+01:00", 
      "ligne": "142", 
      "nom_destination": "Ecole V\u00e9t\u00e9rinaire", 
      "nom_origine": "Gorge de Loup", 
      "nom_trace": "Gorge de Loup - Ecole Veterinaire", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "10513", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Aller", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "142A", 
      "code_trace": "142-2", 
      "code_tri_ligne": "142", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180903", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "10513", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 608, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.087725+01:00", 
      "ligne": "142", 
      "nom_destination": "Gorge de Loup", 
      "nom_origine": "Ecole V\u00e9t\u00e9rinaire", 
      "nom_trace": "Ecole Veterinaire - Gorge de Loup", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "10393", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Retour", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "147", 
      "code_trace": "147-1", 
      "code_tri_ligne": "147", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20200901", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "11198", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 750, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.088843+01:00", 
      "ligne": "147", 
      "nom_destination": "Quatre Chemins", 
      "nom_origine": "Terres Plates", 
      "nom_trace": "Terres Plates - Quatre Chemins", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "32170", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Aller", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "147", 
      "code_trace": "147-2", 
      "code_tri_ligne": "147", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20200901", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "32170", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 751, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.090174+01:00", 
      "ligne": "147", 
      "nom_destination": "Terres Plates", 
      "nom_origine": "Quatre Chemins", 
      "nom_trace": "Quatre Chemins - Terres Plates", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "11198", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Retour", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "15F", 
      "code_trace": "15E-1", 
      "code_tri_ligne": "15E", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20210104", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "31440", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 752, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.091357+01:00", 
      "ligne": "15E", 
      "nom_destination": "Vernaison  Place", 
      "nom_origine": "Bellecour Charit\u00e9", 
      "nom_trace": "Bellecour Charite - Vernaison  Place", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "10077", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Aller", 
      "type_trace": "EXP"
    }, 
    {
      "code_ligne": "89E", 
      "code_trace": "89D-1", 
      "code_tri_ligne": "89D", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20190107", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "11147", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 735, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.098675+01:00", 
      "ligne": "89D", 
      "nom_destination": "Porte de Lyon", 
      "nom_origine": "Gare de Vaise", 
      "nom_trace": "Gare de Vaise - Porte de Lyon", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "10487", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Aller", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "89E", 
      "code_trace": "89D-2", 
      "code_tri_ligne": "89D", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20190107", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "10487", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 736, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.099822+01:00", 
      "ligne": "89D", 
      "nom_destination": "Gare de Vaise", 
      "nom_origine": "Porte de Lyon", 
      "nom_trace": "Porte de Lyon - Gare de Vaise", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "11147", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Retour", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "98H", 
      "code_trace": "98E-1", 
      "code_tri_ligne": "98E", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20200330", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "31360", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 623, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.100960+01:00", 
      "ligne": "98E", 
      "nom_destination": "Marcy Campus Sanofi", 
      "nom_origine": "Gorge de Loup", 
      "nom_trace": "Gorge de Loup - Marcy Campus Sanofi", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "10513", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Aller", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "98H", 
      "code_trace": "98E-2", 
      "code_tri_ligne": "98E", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20200330", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "10513", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 624, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.102144+01:00", 
      "ligne": "98E", 
      "nom_destination": "Gorge de Loup", 
      "nom_origine": "Marcy Campus Sanofi", 
      "nom_trace": "Marcy Campus Sanofi - Gorge de Loup", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "31360", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Retour", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "A32", 
      "code_trace": "A32-1", 
      "code_tri_ligne": "A 32", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20220829", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "10304", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 787, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.103298+01:00", 
      "ligne": "A32", 
      "nom_destination": "Cr\u00e9pieux Les Brosses", 
      "nom_origine": "Pont Guilloti\u00e8re RD", 
      "nom_trace": "Pont Guillotiere RD - Crepieux Les Brosses", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "11172", 
      "pmr": false, 
      "sens": "Aller", 
      "type_trace": "NOR"
    }, 
    {
      "code_ligne": "A32", 
      "code_trace": "A32-2", 
      "code_tri_ligne": "A 32", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20220829", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "11172", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 788, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.104394+01:00", 
      "ligne": "A32", 
      "nom_destination": "Pont Guilloti\u00e8re RD", 
      "nom_origine": "Cr\u00e9pieux Les Brosses", 
      "nom_trace": "Crepieux Les Brosses - Pont Guillotiere RD", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "10304", 
      "pmr": false, 
      "sens": "Retour", 
      "type_trace": "NOR"
    }, 
    {
      "code_ligne": "A71", 
      "code_trace": "A71-1", 
      "code_tri_ligne": "A 71", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20220829", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "10304", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 789, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.105486+01:00", 
      "ligne": "A71", 
      "nom_destination": "Cr\u00e9pieux Les Brosses", 
      "nom_origine": "Pont Guilloti\u00e8re RD", 
      "nom_trace": "Pont Guillotiere RD - Crepieux Les Brosses", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "11172", 
      "pmr": false, 
      "sens": "Aller", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "A71", 
      "code_trace": "A71-2", 
      "code_tri_ligne": "A 71", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20220829", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "11172", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 790, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.106686+01:00", 
      "ligne": "A71", 
      "nom_destination": "Pont Guilloti\u00e8re RD", 
      "nom_origine": "Cr\u00e9pieux Les Brosses", 
      "nom_trace": "Crepieux Les Brosses - Pont Guillotiere RD", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "10304", 
      "pmr": false, 
      "sens": "Retour", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "C1A", 
      "code_trace": "C1-1", 
      "code_tri_ligne": "C  1", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "10309", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 791, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.107780+01:00", 
      "ligne": "C1", 
      "nom_destination": "Cuire", 
      "nom_origine": "Gare Part-Dieu V.Merle", 
      "nom_trace": "Gare Part-Dieu Vivier Merle - Cuire", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "11064", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Aller", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "C1A", 
      "code_trace": "C1-2", 
      "code_tri_ligne": "C  1", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "11064", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 792, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.108877+01:00", 
      "ligne": "C1", 
      "nom_destination": "Gare Part-Dieu V.Merle", 
      "nom_origine": "Cuire", 
      "nom_trace": "Cuire - Gare Part-Dieu Vivier Merle", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "10309", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Retour", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "C2A", 
      "code_trace": "C2-1", 
      "code_tri_ligne": "C  2", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "11225", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 793, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.110391+01:00", 
      "ligne": "C2", 
      "nom_destination": "Rillieux Semailles", 
      "nom_origine": "Gare Part-Dieu V.Merle", 
      "nom_trace": "Gare Part-Dieu Vivier Merle - Rillieux Semailles", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "11064", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Aller", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "C2A", 
      "code_trace": "C2-2", 
      "code_tri_ligne": "C  2", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "11064", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 794, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.111880+01:00", 
      "ligne": "C2", 
      "nom_destination": "Gare Part-Dieu V.Merle", 
      "nom_origine": "Rillieux Semailles", 
      "nom_trace": "Rillieux Semailles - Gare Part-Dieu Vivier Merle", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "11225", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Retour", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "C3A", 
      "code_trace": "C3-1", 
      "code_tri_ligne": "C  3", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "20205", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 701, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.113252+01:00", 
      "ligne": "C3", 
      "nom_destination": "Vaulx - La Grappini\u00e8re", 
      "nom_origine": "Gare Saint-Paul", 
      "nom_trace": "Gare Saint Paul - Vaulx-en-Velin La Grappiniere", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "11327", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Aller", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "C3A", 
      "code_trace": "C3-2", 
      "code_tri_ligne": "C  3", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "11327", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 702, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.114435+01:00", 
      "ligne": "C3", 
      "nom_destination": "Gare Saint-Paul", 
      "nom_origine": "Vaulx - La Grappini\u00e8re", 
      "nom_trace": "Vaulx-en-Velin La Grappiniere - Gare Saint Paul", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "20205", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Retour", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "C4A", 
      "code_trace": "C4-1", 
      "code_tri_ligne": "C  4", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "11792", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 357, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.115585+01:00", 
      "ligne": "C4", 
      "nom_destination": "Cit\u00e9 Internationale", 
      "nom_origine": "Jean Mac\u00e9", 
      "nom_trace": "Jean Mac\u00e9 - Cit\u00e9 Internationale Centre de Congr\u00e8s", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "10593", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Aller", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "C5A", 
      "code_trace": "C5-1", 
      "code_tri_ligne": "C  5", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "11225", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 360, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.117887+01:00", 
      "ligne": "C5", 
      "nom_destination": "Rillieux Semailles", 
      "nom_origine": "Cordeliers", 
      "nom_trace": "Cordeliers - Rillieux Semailles", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "10285", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Aller", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "C5A", 
      "code_trace": "C5-3", 
      "code_tri_ligne": "C  5", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "10285", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 361, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.121529+01:00", 
      "ligne": "C5", 
      "nom_destination": "Cordeliers", 
      "nom_origine": "Vancia Ch\u00e2teau B\u00e9rard", 
      "nom_trace": "Vancia Ch\u00e2teau B\u00e9rard - Cordeliers", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "31520", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Retour", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "C5A", 
      "code_trace": "C5-4", 
      "code_tri_ligne": "C  5", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "10285", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 362, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.122720+01:00", 
      "ligne": "C5", 
      "nom_destination": "Cordeliers", 
      "nom_origine": "Rillieux Semailles", 
      "nom_trace": "Rillieux Semailles - Cordeliers", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "11225", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Retour", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "C6C", 
      "code_trace": "C6-1", 
      "code_tri_ligne": "C  6", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20200330", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "33574", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 363, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.123915+01:00", 
      "ligne": "C6", 
      "nom_destination": "Campus Lyon Ouest", 
      "nom_origine": "Gare Part-Dieu V.Merle", 
      "nom_trace": "Gare Part-Dieu Vivier Merle - Campus Lyon Ouest", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "11064", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Aller", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "C6C", 
      "code_trace": "C6-2", 
      "code_tri_ligne": "C  6", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20200330", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "11064", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 364, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.125084+01:00", 
      "ligne": "C6", 
      "nom_destination": "Gare Part-Dieu V.Merle", 
      "nom_origine": "Campus Lyon Ouest", 
      "nom_trace": "Campus Lyon Ouest - Gare Part-Dieu Vivier Merle", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "33574", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Retour", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "C7B", 
      "code_trace": "C7-1", 
      "code_tri_ligne": "C  7", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "10565", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 365, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.126242+01:00", 
      "ligne": "C7", 
      "nom_destination": "H\u00f4pital Lyon Sud", 
      "nom_origine": "Gare Part-Dieu V.Merle", 
      "nom_trace": "Gare Part-Dieu Vivier Merle - H\u00f4pital Lyon Sud", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "11064", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Aller", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "C7B", 
      "code_trace": "C7-2", 
      "code_tri_ligne": "C  7", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "11064", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 366, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.127484+01:00", 
      "ligne": "C7", 
      "nom_destination": "Gare Part-Dieu V.Merle", 
      "nom_origine": "H\u00f4pital Lyon Sud", 
      "nom_trace": "H\u00f4pital Lyon Sud - Gare Part-Dieu Vivier Merle", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "10565", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Retour", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "C8A", 
      "code_trace": "C8-1", 
      "code_tri_ligne": "C  8", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "33413", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 367, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.129223+01:00", 
      "ligne": "C8", 
      "nom_destination": "Vaulx - R\u00e9sistance", 
      "nom_origine": "Grange Blanche", 
      "nom_trace": "Grange Blanche - Vaulx-en-Velin R\u00e9sistance", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "10524", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Aller", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "C8A", 
      "code_trace": "C8-2", 
      "code_tri_ligne": "C  8", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "10524", 
      "famille_transport": "BUS", 
      "gid": 368, 
      "last_update": "2023-01-20 19:18:28+01:00", 
      "last_update_fme": "2023-02-13 06:00:31.130954+01:00", 
      "ligne": "C8", 
      "nom_destination": "Grange Blanche", 
      "nom_origine": "Vaulx - R\u00e9sistance", 
      "nom_trace": "Vaulx-en-Velin R\u00e9sistance - Grange Blanche", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Septembre 2022", 
      "origine": "33413", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Retour", 
      "type_trace": "NOM"
    }
  ]
}
